{
	"Hello": "你好",
	"Application template": "应用模板",
	"Lasting Time(Min.)": "告警历时(分钟)",
	"Disable Blacklist": "不使用黑名单",
	"Title": "标题",
	"Unknown": "未知",
	"Continue to add?": "是否继续添加?",
	"Theme": "主题风格",
	"Fault Description": "故障描述",
	"Available member:": "可选择成员:",
	"Model presentation": "模型展示",
	"Wrong Password!": "密码错误!",
	"Login URL": "跳转地址",
	"Sorry, up to add a background image!": "对不起，最多可添加一个背景图片！",
	"Enable Blacklist": "使用黑名单",
	"Minor": "次要告警",
	"Scheduled": "调度中",
	"View Properties": "查看属性",
	"Notice": "提示",
	"Add node": "添加模板",
	"Go To Up Level": "返回上一级",
	"Log Retention Time": "日志保留时间",
	"Add Device": "添加设备",
	"Navigation": "功能导航",
	"Content Distribution": "内容分发",
	"send an upgrade command to the device": "已向设备发送升级命令",
	"Search is finished!": "已经完成拓扑搜索!",
	"Host": "主机",
	"Delete Group": "删除设备组",
	"Auth Interface": "认证接口",
	"Topology Options": "选项",
	"Add resources success": "添加资源成功",
	"Parallel": "平行",
	"Resources": "资源",
	"Zoom In": "缩小",
	"Sorry, can add up to a logo picture!": "对不起，最多可添加一个logo图片！",
	"STM1OpticalPort": "STM1光接口",
	"Total Count": "告警总数",
	"MAC5 address": "MAC5地址",
	"Refresh": "刷新",
	"Custom jump": "自定义跳转",
	"set SSID switch": "设置SSID开关",
	"Sorry, up to five resources can be added!": "对不起，最多可添加五个资源！",
	"Basic Properties": "基本属性",
	"Manage Properties": "管理属性",
	"Off Grid Inspection": "脱网检测",
	"Extended Properties": "扩展属性",
	"Engineering Properties": "工程属性",
	"Guardian": "维护人",
	"EthernetPort": "以太网端口",
	"Home Page": "web首页地址",
	"Available Space (MB)": "数据剩余空间(MB)",
	"Service Status": "服务状态",
	"Strategy 1 Stop Time": "策略1停止时间",
	"Node Charge": "节点互斥力",
	"STUN Server Port": "STUN服务器端口",
	"Processing Time": "处理时长",
	"Minor Event": "次要事件",
	"Configuration update": "配置更新",
	"Upload background image": "上传背景图片",
	"Select a group as the parent of the new one!": "请选择一个设备组作为新增设备组的父节点!",
	"Connected Cell": "连接的小区",
	"Periodicity": "周期性",
	"Select": "选择",
	"Select All": "全部选择",
	"Deselect": "取消选择",
	"Index": "索引",
	"Total SD Space": "总SD大小",
	"The following MAC address will be deleted": "下面的MAC地址将被删除",
	"Exit Current User": "退出当前用户",
	"Long Break Line": "长破折线",
	"Create user group": "新建用户组",
	"Label": "标签",
	"Lock View": "锁定视图",
	"Version": "版本",
	"Available": "可用",
	"Confirm Alarm": "确认告警",
	"Modify Blacklist": "修改黑名单",
	"Default Resolution": "厂家排障建议",
	"Alarm Level": "告警级别",
	"Clearing Log": "告警清除日志",
	"Manufacturer OUI": "设备OUI",
	"Total Flash": "总FLASH大小",
	"Cancel Confirm": "取消确认",
	"Unlock Cell": "解锁小区",
	"Please select the nodes and links to be deleted!": "请选择要删除的节点和连线!",
	"Video": "视频",
	"Confirm to delete ": "确认删除",
	"No permissions!": "没有权限!",
	"Raisecom, Inc. All rights reserved.": "瑞斯康达科技发展股份有限公司版权所有。",
	"2.4G Users": "2.4G 用户",
	"Event Status": "事件状态",
	"Add Policy": "添加策略",
	"Logging": "系统日志",
	"Physical link does not support property modification!": "物理链路不支持属性修改!",
	"Add Link": "添加链路",
	"Items": "记录",
	"Are you sure to delete?": "所有选中节点和子节点及其相关联连接将被删除，是否继续?",
	"Input error; correct it and resubmit.": "输入错误；更正并重新提交。",
	"Value": "值",
	"Bidirection": "双向",
	"Device": "设备",
	"query zhikebao info": "查询知客宝信息",
	"Chain Line": "链条线",
	"Event Src Name": "事件源名称",
	"Alarm Source Name": "告警源名称",
	"English": "英文",
	"Saving setup parameters...": "正在保存设置参数...",
	"query user number": "查询终端用户个数",
	"before NAT": "NAT前",
	"Upload resources": "上传资源",
	"Account Interval(min)": "计费上报周期(min)",
	"Do you want to cancel confirmation?": "执行取消确认操作？",
	"Delete Query results": "删除查询结果",
	"Chinese": "中文",
	"All Levels": "所有级别",
	"Warning Event": "提示事件",
	"Telnet to device": "Telnet 到设备",
	"Sorry, up to add a title!": "对不起，最多可添加一个标题！",
	"Gateway Name": "网关网元名称",
	"Download": "下载",
	"MAC is effective": "MAC是否有效",
	"Uptime": "运行时长",
	"Group": "设备组",
	"Alarm Category": "告警分类",
	"Modify SSID Info": "修改SSID信息",
	"Display Item Selection": "显示项目选择",
	"Member": "成员",
	"Select Subnet": "选择子网",
	"query blacklist info": "查询黑名单信息",
	"Exit": "退出",
	"Used (MB)": "已用空间(MB)",
	"Wireless Clients Traffic": "无线客户流量",
	"Page Size": "页面大小",
	"No matching results, please modify the search condition and search again!": "未搜索到匹配的值,请修改输入值重新搜索!",
	"Lock Cell": "锁定小区",
	"Status": "状态",
	"Topological Localization": "拓扑定位",
	"Localization": "定位",
	"device Localization": "设备定位",
	"OUI": "厂商",
	"Historical Alarms": "历史告警",
	"Log setting": "日志设置",
	"Offline CPE": "离线 CPE",
	"2.4G/5G User Distribution": "2.4G/5G 用户分布",
	"Strategy 1 Update Delay": "策略1更新延时",
	"Collapse All": "全部折叠",
	"End Time": "结束时间",
	"Number of Wireless Clients": "无线客户数量",
	"End User List": "终端用户列表",
	"Background Picture": "背景图片",
	"Strategy 2 Update Delay": "策略2更新延时",
	"Tx Traffic": "产生的上行流量",
	"Count": "发生次数",
	"Last Operate Status": "最近操作状态",
	"Clear Operator": "清除人员",
	"Z Node": "Z端节点",
	"Click add title": "点击添加标题",
	"Upload logo pictures": "上传logo图片",
	"Redo layout...": "重新布局...",
	"Required": "必填项",
	"Devices": "设备管理",
	"delete device": "删除设备",
	"set TR069 info": "设置TR069信息",
	"Time": "时间",
	"Ack User": "操作者",
	"Parameter set authentication storage success": "参数设置认证入库成功",
	" can not move because there is no valid subnet, continue?": "没有合法的目的子网,不可移动,是否继续?",
	"Invalid IP Address": "无效IP地址",
	"Please select the elements to move!": "请选择要移动的网元!",
	"User Full Name": "用户全称",
	"End date": "结束日期",
	" vedio": "视频",
	"Lock IMSI": "锁定IMSI",
	"Secondry Account Secret": "备EAP-PEAP计费端口短密钥",
	"PDHPort": "PDH光接口",
	"Click ": "点击",
	"Strategy 2 Stop Time": "策略2停止时间",
	"Server Port": "服务器端口",
	"Edit Properties": "编辑属性",
	"Please input the clearing log:": "请输入告警清除日志:",
	"CIRCO Layout": "环形布局",
	"Click add": "点击添加",
	"Tree Layout": "树形布局",
	"Min": "分",
	"Global Configuration": "全局配置",
	"Database Synchronization Services": "数据库同步服务",
	"NIC Name": "网卡名称",
	"same file already exist": "已存在相同上传文件！",
	"already exist": "已存在",
	"Policy": "策略",
	"4G Signal Intensity": "4G信号强度",
	"Cause": "原因",
	"Statistics Reports": "统计报告",
	"Result": "操作结果",
	"Product Class": "设备型号",
	"Wireless client": "无线用户",
	"User Login/Logout": "用户登录",
	"Level": "级别",
	"Link Width": "链路宽度",
	"BAS IP address": "BAS IP地址",
	"Select a device node!": "请选择设备类型节点",
	"CPU Total (%)": "CPU总使用比率(%)",
	"set cache info": "设置缓存信息",
	"modify blacklist switch": "修改黑名单开关",
	"Response Time": "响应时长",
	"Authentication basic information": "认证基本信息",
	"Options": "系统选项",
	"System Events": "系统事件",
	"Confirm to initialize SD card?": "确认初始化SD卡?",
	" devices will be deleted": "个设备将被删除",
	"Starting Exception": "启动异常",
	"Secondry Auth Secret": "备EAP-PEAP认证端口短密钥",
	"Sorry, the device you are not bound to the user, please first bind the user, and then the authentication configuration!": "对不起，该设备您还没有绑定用户，请先绑定用户，然后进行认证配置！",
	"Secondry Auth Server": "备EAP-PEAP认证地址",
	"Parameter setting failed in storage": "参数设置认证入库失败",
	"set SSID info": "设置SSID信息",
	"Query Condition": "查询条件",
	" can't be changed!": "不能修改!",
	"Unlock View": "解锁视图",
	"Parameter settings to update the success of the authentication": "参数设置认证入库更新成功",
	"Free Swap (KB)": "交换区剩余量(KB)",
	"Upload pictures": "上传图片",
	" can't be deleted!": "不能删除!",
	"Middle": "中",
	"Unlock": "解除锁定",
	"Platform Password": "平台密码",
	"File": "文件",
	"Apply": "应用",
	"Changing theme ...": "改变主题风格...",
	"MAC address binding": "MAC地址绑定",
	"SerialPort": "串口",
	"Move To": "移动到",
	"adding node...": "正在添加节点",
	"SFDP Layout": "SFDP布局",
	"Tips": "提示",
	"Hard Disk": "硬盘",
	"Input a new file name, this file name can not be empty.": "输入一个新的文件名，这个文件名称不能是空的。",
	"Modify the file name": "修改文件名称",
	"Add device to schedule task": "添加设备到任务",
	"Please select": "请选择",
	"Mac Address": "MAC地址",
	"Login Failed": "登录失败",
	"WeChat certified click button, pay attention to the WeChat public number, to complete the certification, for the promotion": "微信认证  点击按钮，关注微信公众号，完成认证，用于推广",
	"Download Configuration": "配置下发",
	"Select a device!": "请选择一个设备",
	"Please login!": "请登录系统!",
	"Ack Host": "告警确认主机",
	"SIM Serial": "SIM卡串码",
	"query portal info": "查询Portal信息",
	"No Scheduled": "未启动",
	"Clear All": "全部清除",
	"shared key": "共享密匙",
	"Account Security Strategy": "用户安全策略",
	"Task": "任务",
	" file": "文件",
	"Message Queuing Services": "消息队列服务",
	"Offline": "离线",
	"Select a group to change!": "请选择一个设备组进行修改!",
	"ACS Password": "ACS密码",
	"EtherElecPort": "以太网电口",
	"Ban": "禁止",
	"STUN Username": "STUN用户名",
	"Zoom Reset": "恢复原始比例",
	"Last Polling Time": "数据采集时间",
	"Continue?": "是否继续?",
	"device upgrade success!": "设备升级成功！",
	"Schedule Task List": "任务列表",
	"Add a new District": "增加新节点",
	"Destination Group": "目的设备组",
	"E1Port": "E1端口",
	"Link Name": "链路名称",
	"SAT": "星期六",
	"Search category": "查找类别",
	"Local file name": "本地文件名称",
	"Video address": "视频地址",
	"Please select a group!": "请选择设备组!",
	"Application failed": "应用失败",
	"Update Threads Number": "同时更新线程数",
	"Authentication mode": "认证方式",
	"Upload Failed": "文件上传失败",
	"Chassis": "机箱",
	"Card": "板卡",
	"TheFirstLayerRemote": "第一层远端",
	"Setting": "设置",
	"Device offline": "设备离线",
	"Time-out": "超时设置",
	"logo": "logo",
	"Start date": "开始日期",
	"Total Count:": "记录总数:",
	"Type": "类型",
	"Basic Information": "基本信息",
	"Status Cluster Figure": "集群身份",
	"Flat": "扁平",
	"Unknown Event": "未知事件",
	"Please input fault solution!": "请输入排障方式！",
	"upgrading...": "设备配置正在升级...",
	"Events Viewer": "事件查看",
	"Login Successfully!": "登录成功！",
	"User no exist!": "用户不存在!",
	"Freezing": "冻结视图",
	"Error Message": "错误消息",
	"No element can be moved!": "没有可移动的网元!",
	"ACS Services": "ACS服务",
	"Database Processes": "数据库进程信息",
	"Key": "加密Key",
	"Alert": "告警",
	"Report": "报表",
	"Display Query Condition": "显示查询条件",
	"Uploading file...": "正在上传",
	"Clear": "清除",
	"Event ID": "事件ID",
	"Reboot": "重启",
	"STUN Maximum Alive Period": "STUN最大间隔",
	"None": "无",
	"Save Layout": "保存布局",
	"Hour": "时",
	"Size (Byte)": "大小 (字节)",
	"External Start": "外部启动",
	"Click add logo": "点击添加logo",
	"Password valid days": "密码最长存留天数",
	"The value of link type is not allowed to be empty!": "链路类型的值不允许为空!",
	"User Type": "用户类型",
	"Confirm to reboot?": "确认重启?",
	"Ack Time": "告警确认时间",
	"Same Type": "同类型",
	"Security": "安全",
	"Template application success!": "模板应用成功！",
	"CPE Password": "CPE密码",
	"Auth Port": "认证端口",
	"Delete": "删除",
	"Device name": "设备名称",
	"Parallel Line": "平行线",
	"Alarm Source": "告警源",
	"Parallel Line Space": "平行线间隔",
	"Years": "年",
	"5G Users": "5G 用户",
	"Format: a1:b2:c3:d4:e5:f6": "格式: a1:b2:c3:d4:e5:f6",
	"Export Topology": "拓扑输出",
	"IMSI": "IMSI号",
	"Net Name": "所在子网",
	"The user must change the password at next logon": "用户下次登录时必须更改密码",
	"Zhikebao Switch": "知客宝开关",
	"reboot device": "重启设备",
	"Selected member:": "已选择成员:",
	"Go to Up Level": "浏览上一层子网",
	"Inform Interval": "心跳周期",
	"Wavy Line": "波浪线",
	"Add resources": "添加资源",
	"The value of topo type is not allowed to be empty!": "拓扑类型的值不允许为空!",
	"The value of net type is not allowed to be empty!": "请选择型号，型号的值不允许为空!",
	"The value of ip is not allowed to be empty!": "ip地址不能为空！",
	"Cache": "缓存",
	"Detail": "查看",
	"Legalize All ONU": "合法化全部ONU",
	"General Settings": "全局参数",
	"Unavailable": "不可用",
	"Break": "断开",
	"Factory Reset": "恢复出厂设置",
	"Failed to login, relogin again!": "登录失败!请重新登录",
	"Started": "已启动",
	"Stopped": "未启动",
	"Start": "启动",
	"Stop": "停止",
	"Running status": "运行状态",
	"STUN Minimum Alive Period": "STUN最小间隔",
	"Turn off the switch?": "是否关闭开关?",
	"Automatic Start": "自动",
	"UserSideTransparentChannel": "用户侧透明通道",
	"Account Port": "计费端口",
	"Process Time": "时限",
	"Link Direction": "链路方向",
	"4G_and_wire": "有线+4G",
	"Zoom Setting": "缩放设置",
	"Search": "搜索",
	"Create Time": "创建时间",
	"Language": "语言",
	"Database": "数据库",
	"Startup Mode": "启动类型",
	"FRI": "星期五",
	"Interval": "周期间隔",
	"Daily end time": "每日结束时间",
	"Zoom Out": "放大",
	"Process Name": "进程名",
	"Device Info": "设备信息",
	"ACS Username": "ACS用户名",
	"Ack Log": "告警确认日志",
	"Ack Operator": "告警确认人员",
	"Failed": "失败",
	"NE does not support property modification!": "网元不支持属性修改!",
	"WAN IP": "WAN口检测IP",
	"login failed, bad password": "登录失败,密码错误",
	"Link Length": "链路长度",
	"Hardware Info": "硬件信息",
	"CPE Username": "CPE用户名",
	"Hard Disk Partition": "硬盘分区",
	"Sec": "秒",
	"Connect": "连接",
	"Change Layout": "改变布局",
	"Cancel": "取消",
	"Access Traffic": "接入流量",
	"Memory Usage(KB)": "内存使用量(KB)",
	"Server resource list": "服务器资源列表",
	"FDP Layout": "FDP布局",
	"Information": "信息",
	"only4G": "仅4G",
	"Primary Auth Secret": "主EAP-PEAP认证端口短密钥",
	"Zoom Select": "选择区缩放",
	"Input error, correct it and resubmit!": "输入信息有误，请重新输入!",
	"Topology Search": "拓扑搜索",
	"Full Expand": "全部展开",
	"Serial Number": "设备序列号",
	"CPU User (%)": "CPU用户使用比率(%)",
	"Users": "用户管理",
	"Power": "电源",
	"set blacklist info": "设置黑名单信息",
	"Primary Account Secret": "主EAP-PEAP计费端口短密钥",
	"Local port": "本地端口",
	"Bandwidth": "频宽",
	"HTTP Services": "HTTP服务",
	"PON": "PON 管理",
	"Device Configuration": "设备配置",
	"Finished": "结束",
	"Select the group to be deleted!": "请选择要删除的设备组!",
	"Service Name": "服务名称",
	"Cleared": "清除",
	"Columns Per Line": "每行显示列数",
	"set bandmode info": "设置双宽信息",
	"MAC1 address": "MAC1地址",
	"System Managerment": "系统管理",
	"Name": "名称",
	"Please select a blacklist MAC!": "请选择一个黑名单!",
	"Package": "组件",
	"Unexecuted": "未执行",
	"Solution": "解决方案",
	"Last Update Time": "最近更新时间",
	"Mode": "模式",
	"Emergency": "紧急",
	"Lasting Time": "告警历时",
	"Zoom Fit": "适合窗口",
	"Login": "登录",
	"Being logged in...": "正在登录...",
	"Device Inventory": "存量",
	"User group full name": "用户组全称",
	"STUN Local Port": "STUN本地端口",
	"Enable time range limit": "启用时间段限制",
	"Recording Time": "处理时间",
	"Template Parameter Settings": "模板参数设置",
	"Total Swap (KB)": "交换区总量(KB)",
	"Task Management": "任务管理",
	"Module": "块",
	"Force-Directed Layout": "力导向布局",
	"login successfully": "登录成功",
	"Unlock IMSI": "解锁IMSI",
	"Historical Resolution": "历史排障记录",
	"link": "链路",
	"Connection Status": "连接状态",
	"Do you choose to upload configuration to the server through the device?": "是否通过设备向该服务器上传配置，请选择?",
	"Timeout": "超时",
	"Idle Time": "空闲时间",
	"Are you sure to enable blacklist?": "是否确认使用黑名单?",
	"Modify the District": "修改节点",
	"Software Version": "软件版本",
	"Strategy 1 Start Time": "策略1开始时间",
	"Link Shape": "链路形状",
	"User group name": "用户组名称",
	"Default jump": "默认跳转",
	"Array-based Layout": "排列布局",
	"Please select the elements of same layer to move!": "请选择同层次的网元进行移动!",
	"Local upload file to server": "本地上传文件到服务器",
	"The following schedule policys will be deleted": "下面的策略将被删除",
	"Port": "端口",
	"Recovered": "已恢复",
	"The following user MAC will be added to blacklist": "下面的用户MAC将被加入黑名单",
	"Disable auto exit": "停用自动退出",
	"Max Space (MB)": "数据空间(MB)",
	"ONU Information Maintain": "ONU信息维护",
	"title": "标题",
	"Operation timeout!": "操作超时!",
	"This operation will delete all historical alarms in database, continue?": "该操作将彻底清除所有历史告警，继续？",
	"Used Percent (%)": "空间使用率(%)",
	"Failed to set up the authentication": "参数设置认证入库更新失败",
	"Device Managerment": "设备管理",
	"Others": "其它",
	"Services": "系统服务",
	"Node Name": "节点名称",
	"Legend": "图例",
	"Download the recommended browser": "下载推荐浏览器",
	"Remark": "备注",
	"Add Title Storage failed": "添加标题入库失败",
	"Alarm ID": "告警ID",
	"This features not finish yet!": "功能尚未开发完成!",
	"Debug": "调试",
	"THU": "星期四",
	"Noter": "处理人员",
	"Recorder": "处理人员",
	"Device Properties": "设备属性",
	"License Management": "License管理",
	"Days": "天",
	"after NAT": "NAT后",
	"Auto exit waiting time (Miniutes)": "自动退出等待时间(分钟)",
	"Large": "大",
	"Customer Name": "客户名称",
	"No device or group.": "无设备或设备组",
	"File Name:": "文件名:",
	"Radius Password": "服务器密码",
	"Minutes": "分钟",
	"Add Blacklist": "添加黑名单",
	"MySQL Services": "MySQL服务",
	"Help": "帮助",
	"Login password error!": "登录密码错误!",
	"Move": "移动",
	"Straight Line": "直线",
	"Disabled": "已禁用",
	"Server IP": "服务器地址",
	"Factory reset may cause the device to be unable to manage.": "恢复出厂设置可能会导致设备无法管理。",
	"Node Size": "节点大小",
	"WiController HTTP service was start up!": "WiController HTTP 服务启动成功！",
	"CPU Idle (%)": "CPU空闲率(%)",
	"Delete the file": "删除文件",
	"Confirm Password": "确认密码",
	"Create": "创建",
	"Clearing Time": "告警清除时间",
	"4G Status": "4G口状态",
	"TKIP and CCMP(AES) Mixed": "TKIP和CCMP(AES)混合加密",
	"Source": "源",
	"Inventory": "资产",
	"Time_out": "超时时间",
	"The following groups will be deleted(including sub groups).The devices under the deleted groups will be moved to the default group:": "选择的以下设备组及其子设备组将被删除,设备组中设备将被移到默认组:",
	"One click button to complete the certification, for the page display, promotion and publicity": "一键认证 点击按钮，完成认证，用于页面展示，推广宣传",
	"Weeks": "周",
	"User password to provide user name password to complete the certification": "用户密码  使用提供用户名密码方式，完成认证",
	"Can not be empty!": "不能为空！",
	"Free Memory (KB)": "内存剩余量(KB)",
	"Event Name": "事件名称",
	"IP Address": "IP地址",
	"Seconds": "秒",
	"G.SHDSLPort": "G.SHDSL接口",
	"NE Name": "网元名称",
	"Fault Cause": "故障原因",
	"Modify Fault Cause": "修改故障原因",
	"The Fault Cause already exist": "该故障原因已存在",
	"Edit Fault Cause": "编辑故障原因",
	"Hours": "小时",
	"Out Interface": "出接口",
	"Resource File": "资源文件",
	"The following devices will be deleted": "下面的设备将被删除",
	"Inform Enable": "心跳使能",
	"Global ONU Legalize": "全局ONU合法化",
	"Click Add ": "点击添加 ",
	" can't be moved!": "不能移动!",
	"User MAC": "用户MAC",
	"Advanced": "高级",
	"Sorry, the device template parameters of your device is not set, please set the template parameters, and then the authentication configuration!": "对不起，该设备您的设备模板参数还没有设置，请先设置模板参数，然后进行认证配置应用！",
	"Info": "通知",
	"No.:WI No.:-TG": "编号:WI 编号:-TG",
	"Target": "操作对象",
	"Clear Device Alarm": "清除设备上告警",
	"Rx Traffic": "产生的下行流量",
	"Bandmode Configuration": "双宽配置",
	"The following schedule tasks will be deleted": "下面的任务将被删除",
	"Changing language ...": "改变语言...",
	"Server": "服务器",
	"Selected user group:": "所属用户组:",
	"Error": "错误",
	"Zhikebao Server Port": "知客宝服务器端口",
	"Primary Auth Server": "主EAP-PEAP认证地址",
	"query blacklist switch": "查询黑名单开关",
	"Multi Link Style": "多链路显示风格",
	"Delete All": "删除全部",
	"File format suffix is not consistent, please check the suffix is correct.": "文件格式后缀名不一致，请检查后缀名是否正确.",
	"End User Management": "终端用户管理",
	"Unable to obtain device information.": "无法获取设备信息",
	"Equipment upgrade": "设备升级",
	"Syslog": "日志",
	"Available user group:": "可选用户组:",
	"Operation Success!": "操作成功!",
	"Query": "查询",
	"CurrentAlarm--Query": "当前告警--查询",
	"HistoryAlarm--Query": "历史告警--查询",
	"AlarmType--Query": "告警类型--查询",
	"Troubleshooting--Query": "排障经验--查询",
	"Start Date": "开始日期",
	"edit-modify": "修改",
	"Database Name": "数据库名称",
	"Server Name": "服务器名称",
	"OpticalPort": "光口",
	"set portal info": "设置Portal信息",
	"set NIC switch": "设置网卡开关",
	"User group type": "用户组类型",
	"User Group Infomation": "所属用户组",
	"query device info": "查询设备信息",
	"Total Memory (KB)": "内存总量(KB)",
	"Search content": "查找内容",
	"Modify Device Name": "修改设备名称",
	"Operation Failure!": "操作失败!",
	"System Services": "系统服务",
	"MAC3 address": "MAC3地址",
	"Events": "事件",
	"Modify NIC Info": "修改网卡信息",
	"Default Select": "默认选择",
	"Add To Blacklist": "加入黑名单",
	"Delete Selected Items": "删除选择项",
	"Primary Account Server": "主EAP-PEAP计费地址",
	"Please input the fault reason!": "请输入故障描述！",
	"SDHPort": "SDH端口",
	"User Name": "用户名",
	"Data Center": "数据中心",
	"Phone": "联系电话",
	"Statistics": "统计",
	"Add Group": "添加设备组",
	"Active": "使能",
	"Not Acknowledged": "未确认",
	"Properties": "属性",
	"Topology": "拓扑",
	"Used Memory (KB)": "内存使用量(KB)",
	"query bandmode info": "查询双宽信息",
	"Device Name": "设备名称",
	"Same Position": "同位置",
	"login failed, no such user": "登录失败,无此用户",
	"Acknowledged": "已确认",
	"Force TKIP": "强制使用TKIP加密",
	"Switch": "开关",
	"Portal Switch": "Portal开关",
	"Version Information": "版本信息",
	"4Gstandby": "4G备用",
	"Alarms": "告警",
	"Current Alarms": "当前告警",
	"Current Alarms List": "当前告警列表",
	"Image upload storage failed": "图片上传入库失败",
	"Logical Link": "逻辑链路",
	"Starting": "开始",
	"Total (MB)": "总空间(MB)",
	"Specific Location": "具体位置",
	"Wireless Clients Top10 CPE": "无线客户 Top10 CPE",
	"Classic": "经典",
	"User Group": "用户组",
	"query end user list": "查询终端用户列表",
	"Get file from device": "从设备上传文件到服务器",
	"Daily start time": "每日开始时间",
	"General": "常规",
	"Login Failures": "登录失败",
	"Online CPE": "在线 CPE",
	"NIC Type": "网卡类型",
	"WWAN IP": "4G口检测IP",
	"Months": "月",
	"Move View": "移动视图",
	"Open": "打开",
	"Link Style": "链路式样",
	"Service Affection": "业务影响",
	"Affection": "查看影响",
	"Business": "业务",
	"Slot": "槽位",
	"PMK Cache Period": "密码更新间隔",
	"The start time of strategy 1 cannot be greater than the stop time of strategy 1!": "策略1的开始时间不能大于策略1的停止时间!",
	"Upload vedio": "上传视频",
	"Menu": "功能菜单",
	"Fault Solution": "排障方式",
	"History Alarms Related to the Fault": "与故障相关的历史告警",
	"Invalid": "失效",
	"WAN Status": "WAN口状态",
	"Zhikebao Server": "知客宝服务器",
	"Select a node!": "请选择一个节点!",
	"STUN Switch": "STUN开关",
	"Radius IP": "Radius服务器IP",
	"Select one device at least!": "请选择至少一个设备!",
	"This operation will delete current query results alarms in the list, continue?": "该操作将只删除当前查询结果的历史告警，继续？",
	"Link Type": "链路类型",
	"Confirmation": "确认",
	"TUEY": "星期二",
	"Confirm to reset factory settings?": "确认恢复出厂设置?",
	"Task distribution failure.": "任务分发失败.",
	"Perfect Match": "全匹配",
	"Short Break Line": "短破折线",
	"Devices Viewer": "设备视图",
	"Update Time Interval": "更新时间间隔",
	"Add Symbol": "添加符号",
	"Task distribution success.": "任务分发成功.",
	"Platform Address": "平台地址",
	"Number of Executed": "已执行次数",
	"Equipment Association": "设备关联",
	"IP": "IP地址",
	"This operation will delete the selected historical alarms in database, continue?": "选择的记录将从数据库中永久删除，继续？",
	"Symbol Style": "符号名称",
	"Show Conditions": "显示查询条件",
	"Show Query": "打开查询",
	"Query Troubleshooting": "排障经验查询",
	"Recovery Time": "自动恢复时间",
	"Processor Load": "CPU使用率",
	"Log Upload Time": "日志上传时间",
	"CPU System (%)": "CPU系统使用比率(%)",
	"Find next": "查找下一个",
	"Zhikebao": "知客宝",
	"Available Flash": "FLASH可用空间",
	"MON": "星期一",
	"Setting Password": "设置密码",
	"Search Topology": "拓扑搜索",
	"Ping device": "Ping 设备",
	"Last Connection": "最近连接时间",
	"With Same Alarm Type": "同类型排障经验",
	"Devices Tree": "设备树",
	"Sorry, up to five MAC binding can be added!": "对不起，最多可添加五个MAC绑定！",
	"Background": "背景",
	"set zhikebao info": "设置知客宝信息",
	"Determine delete": "确定删除",
	"Parallel Line (Closed)": "闭合平行线",
	"Enable Force-Directed Layout": "使用力导向布局",
	"System Monitor": "系统监控",
	"Device Type": "设备类型",
	"Success": "成功",
	"Redirection address": "重定向地址",
	"Image upload success": "图片上传成功",
	"Wmm Enabled": "wmm加速",
	"yes": "是",
	"TWOPI Layout": "辐射布局",
	"Group Name": "分组名称",
	"Topo Type": "拓扑类型",
	"Force CCMP(AES)": "强制使用CCMP(AES)加密",
	"Email": "电子邮件",
	"Fax": "传真",
	"MAC Format error": "MAC 格式错误",
	"Secondry Account Server": "备EAP-PEAP计费地址",
	"Startup Time": "启动时间",
	"Alarm Source Type": "告警源类型",
	"Fan": "风扇",
	"Group is not allowed to be selected!": "请不要选择设备组!",
	"Manual Start": "手动",
	"Please select a template node": "请选择模板节点",
	"Add template success": "添加模板成功",
	"Invalid format": "无效格式",
	"Account suspended": "账户暂停使用",
	"Reset": "重置",
	"On": "开",
	"NEATO Layout": "NEATO布局",
	"Ok": "确定",
	"query TR069 info": "查询TR069信息",
	"File name": "文件名称",
	"Add template failed": "添加模板失败",
	"Realtime Alarms": "实时告警",
	"The file has been uploaded!": "文件已经上传成功！",
	"Global Alarms": "全局告警",
	"NIC Status": "网卡状态",
	"Please add the authentication template name on the left side": "请先在左侧添加认证模板名称",
	"Release": "发布时间",
	"Create User": "新建用户",
	"Navigator": "功能导航",
	"Show": "显示密码",
	"Wifi Mode": "协议模式",
	"Lock Status": "锁定状态",
	"goto device web console": "打开设备Web控制台",
	"Warning": "警告",
	"Device download file from server": "设备从服务器下载文件",
	"Operation": "操作",
	"Start Searching": "开始查找",
	"Show Node Label": "显示节点标签",
	"Dotted Line": "点线",
	"STUN Password": "STUN密码",
	"Confirmed": "已确认",
	"Alarm Name": "告警名称",
	"Start Time": "开始时间",
	"Encryption": "加密方式",
	"set NIC info": "设置网卡信息",
	"Online": "在线",
	"NIC Switch": "网卡开关",
	"System": "系统",
	"Web Function Set Setting": "Web功能集定义",
	"Serial No.": "序列号",
	"Department": "所在部门",
	"Input": "输入",
	"Off": "关",
	"Wireless Clients Connected Time": "无线客户接入时长",
	"Fast Search": "快速查询",
	"Channel": "网卡信道",
	"Device Operations": "设备操作",
	"Please check the file format, can only upload the suffix'gif','png','jpeg','pjpeg' pictures": "请校验文件格式，只能上传后缀名为'gif','png','jpeg','pjpeg'的图片",
	"Event Src Location": "事件源位置",
	"Go to Top Level": "回到拓扑顶层",
	"Last Operate Time": "最近操作时间",
	"System Overview": "系统概览",
	"Windows": "窗口",
	"Number of Wifi Clients": "Wifi客户数量",
	"exit": "退出",
	"Available (MB)": "剩余空间(MB)",
	"Check Linkage": "选中联动",
	"onlywire": "仅有线",
	"Used Swap (KB)": "交换区使用量(KB)",
	"Operation Status": "操作状态",
	"rename failed": "重命名失败",
	"Gray": "浅灰",
	"Template name": "模板名称",
	"Major Event": "主要事件",
	"Algorithm": "加密算法",
	"Maximum online number": "最大在线数目",
	"The following ": "下面的",
	"Add Subnet": "添加子网",
	"Event Level": "事件级别",
	"Contact address": "联系地址",
	"Command": "命令",
	"Auth Parameter Settings": "认证参数设置",
	"Stopping": "停止",
	"Network Topology": "网络拓扑",
	"Circuit ID": "电路编号",
	"Tasks": "任务",
	"Total Flow": "全部流量",
	"Band Mode": "双宽模式",
	"Link Properties": "链路属性",
	"Access Templates": "访问模板",
	"query 4G info": "查询4G信息",
	"The start time of strategy 2 cannot be greater than the stop time of strategy 2!": "策略2的开始时间不能大于策略2的停止时间!",
	"Server & Database": "服务器/数据库",
	"Canceled": "取消",
	"First Report Time": "初次上报时间",
	"Troubleshooting": "排障经验",
	"GigabitEtherElecPort": "以太网千兆电口",
	"Total RAM": "总内存大小",
	"No group is selected!": "请选择设备组!",
	"Upload type": "上传类型",
	"Upgrade": "升级",
	"Are you sure to disable blacklist?": "是否确认不使用黑名单?",
	"Submit": "提交",
	"No": "否",
	"SUN": "星期日",
	"Enter": "进入",
	"NAT Address": "NAT地址",
	"Security Facilities": "管理对象",
	"Add": "添加",
	"Alarm Description": "告警描述",
	"Critical": "紧急告警",
	"Filtered": "过滤",
	"Config": "配置",
	"A Node": "A端节点",
	"Empty": "无记录",
	"Device List": "设备列表",
	"Do you want to promote the derivative alarm to main alarm?": "是否确认将选择的衍生告警提升为主告警？",
	"Policy List": "策略列表",
	"Normal": "没有告警",
	"Show Link Label": "显示链路标签",
	"Alarm Src Location": "告警源位置",
	"Blacklist": "黑名单",
	"Share Key": "共享密钥",
	"File System": "文件系统名称",
	"User": "用户",
	"Offline/Online CPE": "离线 / 在线 CPE",
	"Post code": "邮政编码",
	"The value of node name is not allowed to be empty!": "节点名称的值不允许为空!",
	"The value of net name is not allowed to be empty!": "网元名称的值不允许为空!",
	"4G Info": "4G信息",
	"Access Device Name": "接入设备名称",
	"Add Troubleshooting": "添加排障经验",
	"Group already exists!": "设备组已存在!",
	"Manufacturer": "设备厂家",
	"Enable Status": "启用状态",
	"Connected Time": "接入时长",
	"MAC4 address": "MAC4地址",
	"Saving layout...": "保存布局...",
	"Resource type": "资源类型",
	"Stopping Exception": "停止异常",
	"Application succeed": "应用成功",
	"Node Type": "节点类型",
	"Filter": "过滤",
	"Filter settings": "过滤设置",
	"Level Filtering": "级别匹配",
	"Type Filtering": "类型匹配",
	"Position Filtering": "位置匹配",
	"Position & Type": "位置&类型",
	"Clear Queried Items": "按查询条件清除",
	"Basic Mac Address": "设备MAC基地址",
	"Hidden SSID": "隐藏SSID",
	"Contain": "包含",
	"Small": "小",
	"Current Locked IMSI": "当前锁定的IMSI",
	"Redis Services": "Redis服务",
	"Current Locked Cell": "当前锁定的小区",
	"Initialize SD Card": "初始化SD卡",
	"Symbol ID": "符号ID",
	"Platform Username": "平台用户名",
	"User cannot change password": "用户不能更改密码",
	"Key3": "WEP加密Key3",
	"Key2": "WEP加密Key2",
	"Key1": "WEP加密Key1",
	"Invalid MAC address": "无效MAC地址",
	"Current Rate": "接入速率",
	"Key4": "WEP加密Key4",
	"Export Image": "导出图片",
	"Export": "导出",
	"Export Failed": "导出失败",
	"Account Manager": "用户管理",
	"Critical Event": "紧急事件",
	"Available SD Space": "SD可用空间",
	"Add title success": "添加标题成功",
	"Close": "关闭",
	"WED": "星期三",
	"GigabitEtherFiberPort": "以太网千兆光口",
	"All Status": "所有状态",
	"NAT Detected": "NAT检测结果",
	"Please wait...": "请等待...",
	"MAC2 address": "MAC2地址",
	"Docking parameters": "对接参数",
	"Search Device": "设备搜索",
	"Current Date": "当前日期",
	"Available RAM": "内存可用率",
	"Confirm the selected alarm info:": "确认选择的告警信息:",
	"The policy already exists!": "策略已存在!",
	"Boot Version": "boot版本",
	"Batch Configuration": "批量配置",
	"Save": "保存",
	"Description": "描述",
	"no": "否",
	"No limit": "不限制",
	"query cache info": "查询缓存信息",
	"Unidirection": "单向",
	"Default": "默认组",
	"Running": "运行中",
	"Bessel Curve": "贝塞尔曲线",
	"set 4G info": "设置4G信息",
	"Zhikebao RSSI": "知客宝rssi",
	"STUN Server": "STUN服务器地址",
	"Password": "密码",
	"Authentication configuration": "认证配置",
	"Config Templates": "自动配置模板",
	"Customer": "客户名称",
	"Firmware Management": "固件管理",
	"Effective": "有效",
	"Picture": "图片",
	"Edit": "编辑",
	"AES Key": "AES密钥",
	"Remove": "移除",
	"Selected Items": "选择项",
	"Modify Group": "修改设备组",
	"Configuration File Management": "配置文件管理",
	"Promoted Main Alarm": "提升为主告警",
	"Last Report Time": "最近上报时间",
	"Strategy 2 Start Time": "策略2开始时间",
	"Major": "主要告警",
	"Alarm Status": "告警状态",
	"CPU Usage(%)": "CPU使用率(%)",
	"Hardware Version": "硬件版本",
	"No group or device is selected!": "请选择设备组或设备!",
	"Just Once": "一次性",
	"ATMPort": "ATM端口",
	"Turn on the switch?": "是否打开开关?",
	"Yes": "是",
	"query WiFi info": "查询WiFi信息",
	"SSID Switch": "SSID开关",
	"New Come": "新产生",
	"Click add background": "点击添加背景",
	"Configuration": "配置",
	"Reports": "报表",
	"Dashboard": "概览",
	"Processes": "进程管理",
	"User logger": "用户日志",
	"Devices logger": "设备日志",
	"Performance": "性能",
	"Retries": "重试次数",
	"noAuth,noPriv": "不认证也不加密",
	"Auth,noPriv": "认证但是不加密",
	"Auth,Priv": "既认证又加密",
	"Read Community": "读共同体名",
	"Write Community": "写共同体名",
	"SNMP Templates": "SNMP模板管理",
	"SNMP Template Settings": "SNMP模板参数",
	"SNMP Version": "SNMP版本",
	"Context name": "上下文名称",
	"Security name": "安全用户名",
	"Security level": "安全级别",
	"Authentication": "认证",
	"Authentication protocol": "认证方式",
	"Privacy": "加密",
	"Privacy protocol": "加密方式",
	"You may only use letters, numbers, underscore and Chinese charactes": "只允许输入中文字符、英文字符、数字和下划线",
	"ipSubnet": "IP子网",
	"ipRange": "IP地址范围",
	"ipList": "IP地址列表",
	"noscan": "未扫描",
	"scanning": "正在扫描",
	"scaned": "已扫描",
	"Duplicated template name": "重复的模板名称",
	"Duplicated task name": "任务名称重复",
	"Hierarchies Layout": "分层布局",
	"Full linked Layout": "全连接布局",
	"Effective when every nodes have links": "每个节点都要有连接才能生效",
	"Radial Layout": "子午线布局",
	"Circular Layout": "环形布局",
	"Force-directed Layout": "张力布局",
	"Template": "模板",
	"SNMP Template": "SNMP模板",
	"ICMP Template": "ICMP模板",
	"NETCONF Template": "NETCONF模板",
	"Test": "测试",
	"Left Navigation Tree": "左侧导航树",
	"Node": "节点",
	"Link Symbol ID": "链路符号ID",
	"Symbol Category": "符号类别",
	"Fuzzy Search": "模糊查询",
	"performanceManagement": "性能任务管理",
	"taskType": "任务类型",
	"taskName": "任务名称",
	"collectPeriod": "采集周期",
	"taskStatus": "任务状态",
	"createUser": "任务创建者",
	"createTime": "任务创建时间",
	"endTime": "任务结束时间",
	"taskInformation": "任务信息",
	"resourceSettings": "资源设置",
	"templateSettings": "模板设置",
	"taskDetails": "任务详情",
	"quotaTemplate": "指标模板",
	"thresholdTemplate": "阈值模板",
	"createTask": "立即创建任务",
	"collectDuration": "采集时长",
	"continuousCollection": "持续采集",
	"customCollection": "自定义采集",
	"realTimeTasks": "实时性能任务",
	"interactPeriod": "交互周期",
	"suspend": "暂停",
	"updateTask": "任务修改",
	"rsName": "资源名称",
	"rsType": "资源类型",
	"neIp": "网元Ip",
	"smallHistoricalTasks": "小粒度历史性能任务",
	"generalHistoricalTasks": "一般历史性能任务",
	"serialNumber": "序号",
	"executeTime": "执行时间",
	"taskId": "任务ID",
	"Process Subsys": "实例",
	"Process Port": "端口号",
	"Running State": "运行状态",
	"Manager State": "管理状态",
	"Status Normal": "正常",
	"Signal Degrade":"信号劣化",
	"Signal Interrupt":"信号中断",
	"WaitStatus":"等待状态",
	"Status Abnormal": "停止",
	"Initialized": "初始态",
	"Installed": "已安装",
	"Unloaded": "已卸载",
	"Stop Health Check": "停止健康检查",
	"Uninstall System": "系统卸载",
	"Upgrade System": "系统升级",
	"Install": "进程安装",
	"Process Start": "进程启动",
	"Process Stop": "进程停止",
	"File Path": "文件路径",
	"The file cannot be empty": "文件不能为空",
	"Confirm": "确定",
	"Lock Screen": "锁定屏幕",
	"Do you want to stop health check?": "确认停止健康性检查？",
	"Do you want to uninstall the system?": "注意：卸载系统前请确认已对数据库进行备份，确认现在卸载系统？",
	"This operation is not recoverable, confirm the unloading system?": "该操作不可恢复，确认卸载系统？",
	"Do you want to start the selected processes?": "确认启动选中进程？",
	"Do you want to stop the selected processes?": "确认停止选中进程？",
	"Select Background": "选择背景图",
	"Clean Background": "清除背景图",
	"Upload": "上传",
	"Background Images": "背景图片",
	"Background Color": "背景色",
	"Background Opacity": "背景透明度",
	"chooseCollectResources": "选择采集资源",
	"chooseManagementDomain": "选择管理域",
	"selectMeasurementObject": "选择测量对象",
	"neId": "网元ID",
	"metypeId": "采集资源对象类型ID",
	"quotaTemplateSettings": "指标模板设置",
	"thresholdTemplateSettings": "阈值模板设置",
	"filterTemplate": "模板筛选",
	"tmplDesc": "模板描述",
	"isDefault": "系统默认",
	"Performance template management": "性能模板管理",
	"templateName": "模板名称",
	"TTMSearch": "查询",
	"templateDetailsQuery": "模板详情",
	"templateAdd": "添加",
	"templateEdit": "编辑",
	"templateDelete": "删除",
	"Host Manage": "服务器管理",
	"Host Name": "主机名称",
	"IP Adress": "IP地址",
	"Host CPU": "CPU信息",
	"Host Memory": "内存信息",
	"Host Disk": "硬盘信息",
	"Login User": "用户名",
	"Login Password": "密码",
	"Hosts List": "服务器列表",
	"Upload File": "上传",
	"logs_search_panel": "日志查询",
	"logs_account": "帐号名称",
	"logs_level": "级别",
	"logs_pls_check": "请选择",
	"logs_all": "All",
	"log_level_notify": "通知",
	"log_level_alarm": "警告",
	"syslog_level0": "EMERGENCY",
	"syslog_level1": "ALERT",
	"syslog_level2": "CRITICAL",
	"syslog_level3": "ERROR",
	"syslog_level4": "WARN",
	"syslog_level5": "NOTICE",
	"syslog_level6": "INFO",
	"syslog_level7": "DEBUG",
	"logs_result": "结果",
	"logs_result_success": "成功",
	"logs_result_failed": "失败",
	"logs_operateTime_from": "日志起始时间",
	"logs_operateTime_to": "日志截止时间",
	"logs_model": "子系统名称",
	"log_level_info": "Info",
	"log_level_warn": "Warn",
	"log_level_error": "Error",
	"log_level_debug": "Debug",
	"logs_processName": "进程名称",
	"logs_moudleName": "模块名称",
	"logs_processAddr": "进程地址",
	"logs_loginTime": "登录时间",
	"logs_logoutTime": "退出时间",
	"logs_remainTime": "在线时长",
	"logs_operateContent": "日志内容",
	"logs_operateName": "操作名称",
	"logs_operateObject": "操作对象",
	"logs_operateTime": "记录时间",
	"logs_loginTime_from": "登录起始时间",
	"logs_loginTime_to": "登录截止时间",
	"logs_logoutTime_from": "退出起始时间",
	"logs_logoutTime_to": "退出截止时间",
	"logs_sec": "秒",
	"logs_min": "分",
	"logs_hour": "时",
	"logs_day": "天",
	"logs_operateTerminal": "终端地址",
	"Toggle Menu Size": "切换菜单大小",
	"last record": "请在上面增加新条目",
	"Base Info": "基本属性",
	"Extend Info": "扩展属性",
	"Management Information": "管理属性",
	"Project Information": "工程属性",
	"Offline Detecting": "离线状态监控",
	"Device Room": "机房属性",
	"Responsible Person": "负责人",
	"Maintenance Person": "维护人",
	"Link State": "链路状态",
	"Link Info": "链路属性",
	"Creation Time": "创建时间",
	"Local/Remote": "局/远端",
	"Local": "局端",
	"Remote": "远端",
	"Latitude": "纬度位置",
	"Longitude": "经度位置",
	"Polling Interval(sec.)": "轮询间隔(秒)",
	"Telnet Port": "Telnet端口",
	"Uplink Port": "局向端口",
	"Web Managed URL": "Web管理URL",
	"Manage Status": "管理状态",
	"Duplex/Speed Config": "速率/双工模式设置",
	"NE IP Address": "所属网元IP",
	"NE": "所属网元",
	"MAC Address": "MAC地址",
	"Link Status": "运行状态",
	"Port Name": "端口名称",
	"Port Type": "端口类型",
	"Update Time": "更新时间",
	"Fixed Name": "固定名称",
	"Firmware Version": "固件版本",
	"Identifier": "标识OID",
	"Gateway NE IP": "网关网元IP",
	"Last Sync. Time": "最近同步时间",
	"Symbol Name": "节点名称",
	"Display Name": "拓扑类型",
	"Active Status": "激活状态",
	"Attenuation(dB)": "衰耗(dB)",
	"Creator": "创建人",
	"Destination Resource Name": "宿资源名称",
	"Destination Port Name": "宿端口名称",
	"Destination Resource Type": "宿资源类型",
	"Friendly Name": "链路名称",
	"Is Protected": "是否保护",
	"Length(m)": "长度(米)",
	"Line Rate": "速率",
	"Direction": "方向",
	"Rate Time": "速率倍数",
	"Shape": "链路形状",
	"Source Resource Name": "源资源名称",
	"Source Port Name": "源端口名称",
	"Source Resource Type": "源资源类型",
	"Style": "链路式样",
	"Communication": "链路通信",
	"Link Protection Group": "链路保护组",
	"Width": "链路宽度",
	"ID": "ID",
	"configcenter": "配置中心",
	"Configcenter": "配置中心",
	"search file": "显示查询条件",
	"NeSoft": "设备文件",
	"CardSoft": "单板文件",
	"Upgrade SoftList": "升级文件列表",
	"Search UpgradeSoft": "查询升级文件",
	"Search Backup Soft": "查询备份文件",
	"neSeries": "网元系列",
	"please choose": "请选择",
	"neType": "网元类型",
	"fileType": "文件类型",
	"fileversion": "文件版本",
	"search StartTime": "开始时间",
	"search EndTime": "结束时间",
	"username": "用户名",
	"Import BackupFile": "导入备份文件",
	"Import LocalFile": "导入本地文件",
	"filename": "文件名称",
	"remark": "描述",
	"Failed to download file from file server": "从文件服务器下载文件失败",
	"sourceVersion": "源版本",
	"targetVersion": "目标版本",
	"backup file name": "备份文件名",
	"Upgrade Log List": "升级日志列表",
	"Backup Log List": "备份日志列表",
	"Backup Task List": "备份任务列表",
	"Card Backup Task": "单板备份任务",
	"importTime": "导入时间",
	"Update Remark": "更新文件信息",
	"exportList": "导出列表信息",
	"neName": "网元名称",
	"search BuckupTime": "查询备份时间",
	"neIpAddr": "网元Ip地址",
	"backupTime": "备份时间",
	"back fileList": "返回文件列表",
	"search File": "显示查询条件",
	"choose": "选择",
	"import localFile": "导入本地文件",
	"file": "文件",
	"choose file...": "选择文件...",
	"Cancle": "取消",
	"All": "全部",
	"current page": "当前页",
	"selected": "所选项",
	"To Excel": "到Excel文件",
	"To Txt": "到Txt文件",
	"Update Nefile Remark": "更新备份库网元文件描述",
	"OK": "确定",
	"Set FileVersion Remark": "设置网元备份文件版本描述",
	"cardType": "单板类型",
	"Import": "导入",
	"cardName": "单板名称",
	"search backupfile": "查询备份文件",
	"BackupFileList": "备份文件列表",
	"NeUpdate": "网元升级任务",
	"Update Task List": "升级任务列表",
	"startTime": "开始时间",
	"taskProcess": "任务进度",
	"execStatus": "执行状态",
	"Start Task": "开始任务",
	"Search Task": "显示查询条件",
	"Creat Card Backup Task": "新建单板备份任务",
	"Search Backup Task": "查询单板备份任务",
	"Look Over Related Ne": "查看关联网元",
	"Look Over Related Card": "查看关联单板",
	"onlineStatus": "在线状态",
	"softVersion": "软件版本",
	"operType": "操作类型",
	"operStatus": "操作状态",
	"operDesc": "操作描述",
	"operTime": "操作时间",
	"Back To TaskList": "返回任务列表",
	"New Update Task": "新建网元升级任务",
	"Add Update Policy": "添加升级任务",
	"whether select from fileStore": "是否从文件库选择",
	"path": "路径",
	"Choose Card": "选择单板",
	"whether Active": "是否激活",
	"execute time": "执行时间",
	"Choose Ne": "选择网元",
	"choose file transferProtocol": "选择文件传输协议",
	"file serverIPadr": "文件服务Ip地址",
	"Please enter the right IPv4 or IPv6 address": "请输入正确的IPv4或IPv6地址",
	"file serverPort": "文件服务端口",
	"Please enter integer between 0 and 65535": "请输入0-65535之间的整数",
	"password": "密码",
	"Ne List": "网元列表",
	"Selected": "查看已选网元",
	"Back To NeList": "返回网元列表",
	"File List": "文件列表",
	"Choose File": "根据网元类型选择文件",
	"fileSize": "文件大小",
	"Back To Policy": "返回添加任务",
	"Search Ne": "显示查询条件",
	"Selected Ne List": "已选网元列表",
	"Search File": "显示查询条件",
	"Selected File List": "已选择的文件列表",
	"Back To FileList": "返回文件列表",
	"Card Update Task": "单板升级任务",
	"New Card Upgrate Task": "新建单板升级任务",
	"Active Task": "激活任务",
	"Get Version": "获取版本",
	"Scan Soft": "软件浏览",
	"Backup Policy Grid": "备份策略列表",
	"policyName": "策略名称",
	"Selected Policy List": "已选策略",
	"policyStatus": "调度状态",
	"policyPeriod": "调度周期",
	"policyDate": "调度日期",
	"policyTime": "调度时间",
	"whether default": "是否默认",
	"Search Policy": "显示查询条件",
	"Add Backup Policy": "添加备份策略",
	"Edit Backup Policy": "编辑备份策略",
	"enabled": "启用",
	"New Task Create Success": "新任务创建成功",
	"Card List": "单板列表",
	"disabled": "禁用",
	"Back To Card List": "返回单板列表",
	"Backup Soft List": "备份文件列表",
	"Back To Policy List": "返回选择策略",
	"Please Check The Input Content": "请检查输入错误！",
	"The import file is null": "导入文件为空",
	"The file does not contain the file header": "文件不包含文件头",
	"File check failed": "文件校验失败",
	"File type check failed": "文件类型校验失败",
	"Request param neTypeId illegal": "网元类型非法",
	"Failed to upload file": "上传文件失败",
	"Deleted files are referenced by tasks that are not executed": "被删除的文件正在被引用",
	"Export csv file failure!": "导出文件失败",
	"The port number must be an integer between 0-65535": "端口非法",
	"The ip address format is illegal": "IP地址非法",
	"The file version is conflicting": "文件版本冲突",
	"The type of device in the selected device is inconsistent with the type of device corresponding to the file list": "所选设备中的设备类型和文件列表对应的设备类型的不一致",
	"The deleted task is running": "被删除的任务正在运行",
	"Removed device has running task": "被删除的设备正在执行任务",
	"The file ID list is empty": "文件ID列表为空",
	"The task is existing": "任务已经存在",
	"Download backupfile failure!": "下载备份文件失败",
	"Please select ne type!": "请选择网元类型!",
	"Please select card type!": "请选择单板类型!",
	"There is no file type available!": "没有选择文件类型!",
	"Please select ftp server's username!": "请选择正确的FTP服务器用户名",
	"Policy duplication": "重复的策略",
	"Unknown resource type": "未知的资源类型",
	"Upgrade step error": "升级步骤出错",
	"Please select at least one data": "请选择至少一条数据",
	"Can not select offline device": "无法选择离线设备",
	"Server Internal Error": "服务器内部错误",
	"Request Parameter Error": "请求参数异常",
	"Interface Call Failed": "接口调用失败",
	"Delete Success": "删除成功",
	"Policy duplication!": "策略重复!",
	"Please select ne!": "请选择网元!",
	"Please select card!": "请选择板卡!",
	"Please input file server's ip!": "请输入文件服务器的IP",
	"Please input file server's port!": "请输入文件服务器的端口",
	"The type of file corresponding to the same device type is not unique!": "同一种设备类型对应的文件类型不唯一",
	"Remove Success": "移除成功",
	"Activate Success": "激活成功",
	"Request Error": "请求失败",
	"Download Success": "下载成功",
	"Export Success": "导出成功",
	"Search Upgrade Log": "查询升级日志",
	"Search Backup Log": "查询备份日志",
	"Search Card": "显示查询条件",
	"Update Completed": "更新成功",
	"Inport Completed": "导入成功",
	"Create Policy Success": "创建策略成功",
	"whether choose backup policy": "是否选择备份策略",
	"Add Backup Task": "新建备份任务",
	"List Of Ne Backup Task": "网元备份任务列表",
	"Ne Backup Task": "网元备份任务",
	"Caeate Ne Backup Task": "新建网元备份任务",
	"database connection error": "数据库连接出错",
	"begin transaction error": "开启事物出错",
	"the password you entered is not consistent with the confirmation password, please re-enter": "您输入的确认密码不符，请重新输入！",
	"username can not be empty": "用户名不能为空",
	"username already exists!": "用户名已经存在！",
	"the length of user name is less than the required:": "用户名小于要求的最小长度:",
	"the password is inconsistent with the confirmation password": "密码与确认密码不一致",
	"the length of password is less than the specified minimum length": "密码长度小于规定的最小长度值",
	"the length of password is greater than the specified max length": "密码长度大于规定的最大长度值",
	"the minimum number of letters in the password should be:": "密码中字母的最少个数应为：",
	"the minimum number of capital letters in the password": "密码中大写字母的最少个数：",
	"the minimum number of lowercase letters in the password": "密码中小写字母的最少个数：",
	"the minimum number of special letters in the password": "密码中特殊字符的最少个数",
	"the minimum number of digits in the password1": "密码中数字的最少个数",
	"cannot  include the full user name": "不能包含完整用户名",
	"cannot contain the number of connection characters in the user name:": "不能包含用户名中连接字符的个数：",
	"the password cannot be a reverse order of the user name": "密码不能是用户名的倒序排列",
	"can not contain four or more duplicates in the password": "密码中不能有4个或4个以上的重复字符",
	"the password cannot be a sequence of increments of Numbers or letters": "密码不能是数字或字母的递增递减序列",
	"the password cannot contain a full password dictionary word": "密码不能包含完整的密码字典中的词汇",
	"the password is the same as the previous three times, please re-enter": "密码与前三次相同，请重新输入",
	"error inserting the sec_user_password_history database": "插入sec_user_password_history数据库出错",
	"The shortest password duration is greater than the maximum  duration": "密码最短天数大于最长天数",
	"email format is not correc": "用户email格式不正确",
	"the login time cannot be empty": "可登录时间不能为空",
	"the start date or time cannot be greater than the end time": "开始日期或时间不能大于结束时间",
	"error inserting the sec_usergroup database": "入库私有用户组sec_usergroup出错",
	"the user is online, cannot delete!": "该用户在线，无法删除！",
	"delete user success": "删除用户成功",
	"unselected delete user": "无选中删除对象",
	"delete user fails": "删除用户失败",
	"initialize memory success": "初始化用户内存成功",
	"failed to load the security tree": "加载安全树失败",
	"user name no exist": "用户名不存在",
	"the user you entered has been disabled temporarily": "您输入的用户已停用",
	"the login mode is single,  administrator is already online": "目前系统登录模式为单用户登录模式，只允许一个超级用户登录系统，已经有一个超级用户登录。",
	"the login mode is single, only administrator is allowed": "目前系统登录模式为单用户登录模式，只允许超级用户登录系统！",
	"login success": "登录成功",
	"unkown err": "未知错误",
	"please change your password or the system will exit": "系统要求您必须修改密码，否则系统将会退出。",
	"the password has expired, please change the password": "您登录的用户密码已过期，请修改密码！",
	"the password will expire, please change the password in time": "您密码将到期，请及时修改密码！",
	"users num exceed the maximum number of online users num": "用户超过最大在线数目",
	"illegal login period": "登录时段非法",
	"IP address is not within the access control scope": "IP地址不在访问控制范围内！",
	"password is wrong,please re-enter": "您输入的密码错误，请重新输入！",
	"you only have one chance. If you enter a error password , your account will be permanently locked": "您还可以输入一次密码。如果输入密码错误，您的帐号将被永久锁定。",
	"you only have one chance. If you enter a error password , your account will be locked": "您还可以输入一次密码。如果输入密码错误，您的帐号将被锁定！",
	"your account has been locked permanently": "您的帐号已被永久锁定！",
	"the password is error,the user has been locked!": "您输入的密码错误，该用户已被锁定！",
	"the user is locked, not to unlock time": "该用户被锁定，未到解锁时间",
	"the user has been locked permanently": "该用户已经被永久锁定",
	"Reset password successfully": "重置密码成功",
	"the IP access control that you created already exists": "您创建的IP访问控制已存在",
	"please enter a valid ip address or network segment, if the input network segment, the format is (ip address / mask)": "请输入合法的ip地址或网段,若输入网段，格式为(ip地址/掩码)",
	"the starting ip address should not be greater than the end ip address": "起始ip地址应不大于结束ip地址",
	"please enter a valid ip address": "请输入合法的ip地址",
	"the user name already exists, Please re-enter it": "该用户名已存在,请重新输入",
	"(Including all operating rights)": "(包含所有操作权限)",
	"the operation set already exists. Please re-enter the operation set name": "操作集已存在，请重新输入操作集名称",
	"the minimum length of the normal user password can not be greater than the maximum password length": "普通用户密码最小长度值不能大于密码长度最大值",
	"the minimum length of the super user password can not be greater than the maximum password length": "超级用户密码最小长度值不能大于密码长度最大值",
	"the minimum number of characters required can not be greater than the maximum password length": "要求的最少字符数之和不能大于密码长度最大值",
	"unlocked successfully": "解除锁定成功",
	"unlock failed": "解除锁定失败",
	"uncheck Unlock object": "无选中解锁对象",
	"modify user acl information successfully": "修改用户acl信息成功",
	"modify the user acl information failed, ip list can not be empty": "修改用户acl信息失败,ip列表不能为空",
	"failed to modify user acl information": "修改用户acl信息失败",
	"the logon time can not be empty": "可登录时间不能为空",
	"modify user information successfully": "修改用户信息成功",
	"failed to modify user information": "修改用户信息失败",
	"modify the user group information belongs to the user successfully": "修改用户所属用户组信息成功",
	"failed to modify user group user information": "修改用户所属用户组信息失败",
	"Ascending Sort": "升序排序",
	"Descending Sort": "降序排序",
	"Edit NE IP": "修改网元IP",
	"cleared alarm's infomation": "告警清除信息",
	"The content is the same as the original content": "修改内容与原有内容相同",
	"Please select one item for operate": "请选择一项操作",
	"Please select one item at least for operate!": "请选择至少一项操作",
	"Can only select one item": "只能选择一个",
	"Partial alarms do not have permission to cancel confirmation": "部分告警没有权限取消确认",
	"Successfully set up": "已成功设置",
	"levels of filtering rules": "(个)级别过滤规则",
	"types of filtering rules": "(个)类型过滤规则",
	"position filter rules": "(个)位置过滤规则",
	"locations and types of filtering rules": "(个)位置&类型过滤规则",
	"determined": "已确定",
	"Undetermined": "未确定",
	"Alarm Count": "告警次数",
	"Local Alarm": "局端告警",
	"Is Affect Service": "是否影响业务",
	"Not affect": "不影响",
	"Affect": "影响",
	"Lead to service interruption": "导致业务中断",
	"TimeSlot": "时隙",
	"Equipment alarm": "设备告警",
	"Quality of service alarm": "服务质量告警",
	"Communication alarm": "通信告警",
	"Environment alarm": "环境告警",
	"Process error alarm": "处理失败告警",
	"Alarm list can not be empty!": "告警列表不能为空",
	"Alarm Group Monitor": "告警分组监控",
	"Edit Monitor Rules": "编辑告警监控规则",
	"Alarm Type": "告警类型",
	"Alarm Info": "告警信息",
	"Alarm Origin": "告警发源",
	"Alarm Ack": "告警确认",
	"Alarm Clear": "告警清除",
	"Operational Information": "操作信息",
	"Engineering Information": "工程信息",
	"Customer Information": "客户信息",
	"Keyword": "关键字",
	"Keyword can not be empty!": "关键字不能为空",
	"Please input Keyword": "请输入关键字",
	"exceed the user online num": "超出该用户允许最大在线数目",
	"exceed the systems online num": "超出系统最大数目",
	"Link Consolidation": "链路合并",
	"Forward": "向前",
	"Back": "返回",
	"It has turned to the front page!": "已经翻到最前页！",
	"It has turned to the last page!": "已经翻到最后页！",
	"Close after {0} seconds": "{0} 秒后关闭",
	"Cfg Center": "配置中心",
	"Enable alarm sound": "使用告警音效",
	"Disable alarm sound": "禁止告警音效",
	"There are currently {0} level {1} alarms": "当前有{0}个{1}级告警",
	"Current total number of alarms": "当前所有告警总数",
	"Wrong Password": "密码错误",
	"Return Configuration": "反转设置",
	"Return Pattern": "反转模式",
	"Support": "支持",
	"No Support": "不支持",
	"None Return": "不反转",
	"Manual Return": "人工恢复",
	"Auto Return": "自动恢复",
	"Original Set": "还原设置",
	"Original Selection": "还原设置",
	"Query Return Pattern": "网元反转模式查询",
	"Software Support Return": "主控软件是否支持反转",
	"Subnet": "所在子网",
	"Synchronization": "同步",
	"Default Set": "缺省值",
	"Select Item": "启用",
	"Cancel Select": "禁用",
	"Select All Items": "全部启用",
	"Cancel All Selected": "全部禁用",
	"NE alarm inverse pattern": "网元告警反转模式",
	"Alarm Reverse Configuration": "告警反转设置",
	"Sync Parameter Set": "告警反转设置",
	"Selection Domain": "选择管理域",
	"All Ne": "所有设备",
	"Definition": "自定义",
	"Details": "详细",
	"No Contain": "不包含",
	"Periodic task scheduling service": "周期性任务调度服务",
	"Synchronize alarm immediately after new NE added": "新增网元后立即同步告警",
	"Synchronize alarm after recovery of NE management channel from being interrupted": "网元管理通道中断恢复后同步告警",
	"Synchronize alarm after starting of NMS server": "网管服务启动后同步告警",
	"If only turning on the scheduling service,can the alarm synchronization task be executed": "*只有调度服务开启，设置的告警同步任务才能完成",
	"After turning on the function, the newly added NE will synchronize alarm automatically without manual operation": "*开启此功能后，新添加网元会自动同步告警，无需手动操作",
	"The function can provide guarantees of the accuracy and real-time performance of alarm after recovery of the NE management channel": "*开启此功能后，网元管理通道恢复后，能够保证告警的准确性和实时性",
	"The function can provide guarantees of the accuracy and integrity of the entire network alarm in the beginning of NMS server running": "*开启此功能后，网管运行之初，能够保证全网告警的准确性和完整性",
	"IS NULL": "为空",
	"IS NOT NULL": "不为空",
	"Trigger Mode": "触发方式",
	"Alarm Sync Status": "告警同步状态",
	"Last Alarm Sync Begin Time": "同步开始时间",
	"Last Alarm Sync End Time": "同步结束时间",
	"Minimum": "最小值",
	"Maximum": "最大值",
	"Operator": "查询条件",
	"OR": "或",
	"AND": "与",
	"SdnZnStart": "===================SDN topo start==================================",
	"PropertyShows": "属性展示",
	"Use Background Color": "使用背景色",
	"Use Background Image": "使用背景图片",
	"Use Background Map": "使用背景地图",
	"Set Background Image": "设置背景图",
	"Set Background Color": "设置背景色",
	"Adjust Background Map": "调整背景地图",
	"Nodes Synchronize With Background": "节点随背景同步",
	"Locate Your Position": "定位您的位置",
	"LinearProtectionType": "线性保护类型",
	"Unprotected": "无保护",
	"Protection": "保护",
	"FailureTip": "提示",
	"SaveLayoutFailure": "保存布局失败!",
	"pathProtection1To1": "1比1线性保护",
	"pathProtection1Plus1": "1加1线性保护",
	"LinearProtectionProtocol": "线性保护协议",
	"NoRevertive": "不恢复",
	"RevertiveMode": "恢复模式",
	"PsCommandType": "Ps命令类型",
	"ForcedSwitchWorkToProtect": "强制切换工作保护状态",
	"ForcedProtect": "强制保护",
	"ClearForcedProtect": "清除",
	"ForceProtectFailerMsg": " 强制保护失败!",
	"Revertive": "恢复",
	"UserLabel": "用户标识",
	"SourceNode": "源节点",
	"SourcePort": "源端口",
	"DestNode": "宿节点",
	"DestPort": "宿端口",
	"Role": "角色",
	"Master": "工作",
	"Slave": "保护",
	"LinkStatus": "链路状态",
	"ElineUserlabel": "Eline用户标识",
	"ElineName": "Eline名称",
	"SourceVlan": "源Vlan",
	"DestVlan": "宿Vlan",
	"Destination": "宿",
	"PwUserlabel": "PW用户标识",
	"PwName": "PW名称",
	"BackLabel": "后向标签",
	"ForwardLabel": "前向标签",
	"LspUserlabel": "LSP用户标识",
	"TunnelId": "隧道ID",
	"YourLocation": "您的位置",
	"NeName": "网元名称",
	"NeUserlabel": "网元用户标识",
	"ELineTopoTips": "双击Eline拓扑链路可以查看PW拓扑视图, 双击Pw拓扑链路可以查看LSP拓扑.",
	"ElineTopo": "Eline拓扑",
	"ResourceId": "资源ID",
	"ParentTopoId": "父级拓扑ID",
	"LeftNode": "左节点",
	"LeftPort": "左端口",
	"RightNode": "右节点",
	"RightPort": "右端口",
	"ManagerStatus": "管理状态",
	"ManagerTopo": "带内拓扑",
	"PowerName": "电源名称: ",
	"Regin": "在位",
	"NoRegin": "不在位",
	"FanName": "风扇名称: ",
	"SlotName": "板卡名称: ",
	"SlotNumber": "板卡号: ",
	"WorkStatus": "工作状态",
	"OamStatus": "OAM状态",
	"SelfRefresh": "手动刷新",
	"AutoRefresh": "自动刷新",
	"SlotFirmwareRevision": "固件版本: ",
	"SlotType": "板卡类型: ",
	"SlotSerialNum": "序列号: ",
	"SlotStatus": "状态: ",
	"10 min": "10分钟",
	"SlotHardwareRevision": "硬件版本: ",
	"SlotCapablity": "板卡能力: ",
	"DevicePanel": "设备面板",
	"WorkActive": "Active",
	"WorkStanddby": "Standby",
	"RestartFailed": "重启设备失败!",
	"RestartSuccess": "重启设备成功!",
	"ConnectionFaild": "请求失败!",
	"DeleteBannerFailed": "删除Banner信息失败!",
	"DeleteBannerSuccess": "删除Banner信息成功!",
	"SaveBannerFailed": "保存Banner信息失败!",
	"SaveBannerSuccess": "保存Banner信息成功!",
	"BannerInfo": "Banner信息公告",
	"Restart": "重启",
	"RestartConfirm1": "确定重启",
	"RestartConfirm2": "设备吗?",
	"SdnZnEnd": "====================SDN topo end=================================",
	"NE synchronization": "网元同步",
	"Template Management": "模板管理",
	"Template List": "模板列表",
	"Preview": "预览",
	"Template Name": "模板名称",
	"Template Desc": "模板描述",
	"No data to display": "无数据",
	"Result Management": "结果管理",
	"Result List": "结果列表",
	"Report Name": "报表名称",
	"Task Execution Result": "任务执行结果",
	"Time Consuming": "耗时",
	"check device type": "检测设备类型",
	"Email Result": "邮件结果",
	"Email Error1": "邮件服务器未配置",
	"Email Error2": "报表服务器异常",
	"Nil": "未配置发送邮件",
	"Task List": "任务列表",
	"Modify": "修改",
	"started": "开启",
	"stopped": "停止",
	"unknown": "未知",
	"success": "成功",
	"failure": "失败",
	"Task Name": "任务名称",
	"Task Cycle": "任务周期",
	"Task Status": "任务状态",
	"Specified Day": "指定日期",
	"Task Execution Time": "任务执行时间",
	"Created Time": "创建时间",
	"Modified Time": "修改时间",
	"Task Detail": "查看任务",
	"Create Task": "任务创建",
	"Basic Info": "基本信息",
	"Please select a template": "请选择任务模板",
	"Report Type": "文件类型",
	"day": "每日",
	"week": "每周",
	"month": "每月",
	"regular": "定时",
	"monday": "周一",
	"tuesday": "周二",
	"wednesday": "周三",
	"thursday": "周四",
	"friday": "周五",
	"saturday": "周六",
	"sunday": "周日",
	"th": "日",
	"Execution Time": "执行时间",
	"Media Info": "媒体信息",
	"Mail Configuration": "邮箱配置",
	"To": "到",
	"Subject": "主题",
	"Content": "内容",
	"FTP Configuration": "FTP配置",
	"Path": "路径",
	"Current Time": "当前时间",
	"Operation Confirm": "确认操作",
	"Are you sure to start the selected task?": "确定要启动所选任务吗?",
	"Are you sure to stop the selected task?": "确定要停止所选任务吗?",
	"Are you sure to delete the selected task?": "确定要删除所选任务吗?",
	"Are you sure to submit?": "确定提交吗?",
	"Are you sure to submit the interface parameters?": "确定要提交该接口参数?",
	"Tip": "提示",
	"Submit successfully": "提交成功",
	"Submit unsuccessfully": "提交失败",
	"Please input at least ten minutes after current time as execution time": "执行时间请输入距离当前时间十分钟以后的时间",
	"Modify Task": "任务修改",
	"name": "名称",
	"Start successfully": "成功启动",
	"Start unsuccessfully": "启动失败",
	"Stop successfully": "成功停止",
	"Stop unsuccessfully": "停止失败",
	"Delete successfully": "成功删除",
	"Delete unsuccessfully": "删除失败",
	"Preview Template": "模板预览",
	"Preview Report": "报表预览",
	"It is not a valid mail address": "不是有效的邮箱地址",
	"It is not a valid ip address": "不是有效的IP地址",
	"Please Input positive integer": "请输入正整数",
	"Relation History Alarm": "相关历史告警",
	"Generate Time": "产生时间",
	"--Please select--": "--请选择--",
	"Alarm Type Info": "告警类型信息",
	"Level Set": "级别设置",
	"Prompt": "提示告警",
	"Unknown Alarm": "未知告警",
	"Warning Alarm": "次要告警",
	"Set successfully": "设置成功",
	"Set unsuccessfully": "设置失败",
	"exportAll": "导出所有",
	"exportCurrent": "导出当前页",
	"exportSelect": "导出选择项",
	"Export Faliure": "导出失败",
	"Export Data": "确定要导出数据?",
	"Alarm Type Management": "告警类型管理",
	"EventType": "事件类型",
	"filter_discard": "丢弃",
	"filter_keep": "仅保留",
	"filter_policy": "过滤策略",
	"Hardware Prefix": "硬件前缀",
	"filter rule not selected": "未选择有效的网元类型",
	"input error": "输入错误",
	"discovery protocol": "发现协议",
	"detect time taken (s)": "扫描用时（秒）",
	"detect result": "扫描结果",
	"detect param": "扫描参数",
	"device discovery template": "设备发现模板",
	"detect type": "扫描类型",
	"detect number": "扫描数量",
	"detect start time": "扫描开始时间",
	"detect progress": "扫描完成度",
	"start detect": "开始发现",
	"stop detect": "停止发现",
	"Confirm to stop ": "确认停止任务",
	"discovery task config": "设备发现任务配置",
	"ip subnet address": "网络地址",
	"subnet mask": "子网掩码",
	"start address": "起始地址",
	"stop address": "结束地址",
	"choose one template": "选择一个模板",
	"goal subnet": "目标子网",
	"self belonged subnet": "管理IP地址所在子网",
	"designate subnet": "指定子网",
	"discovery templates": "设备发现模板",
	"discovery task": "设备发现任务",
	"discovery filter": "设备发现过滤条件",
	"discovery and poll": "设备发现和轮询",
	"device polling": "设备轮询",
	"skip": "创建失败",
	"exist": "已存在",
	"snmp_fail": "SNMP ping不通",
	"ping_fail": "Ping不通",
	"netconf_fail": "Netconf不通",
	"filtered": "已过滤",
	"ICMP Template Settings": "ICMP模板参数",
	"NETCONF Template Settings": "NETCONF模板参数",
	"deleteFromDB": "选择的记录将永久从数据库删除，继续？",
	"save successfully": "保存成功",
	"save unsuccessfully": "保存失败",
	"target Exist": "对象名称已存在！",
	"Device polling web start ": "===============Device polling web start ===============",
	"Poll Device List": "设备轮询列表",
	"Device ID": "网元ID",
	"Online Status": "在线状态",
	"Polling Protocol": "轮询协议",
	"Polling Interval": "轮询周期",
	"Polling Time": "轮询时间",
	"Polling Duration": "轮询耗时",
	"Polling Duration (s)": "轮询耗时（秒）",
	"60 s": "60 秒",
	"5 min": "5 分钟",
	"15 min": "15分钟",
	"30 min": "30分钟",
	"60 min": "60分钟",
	"No Poll": "不轮询",
	"topo position": "拓扑定位",
	"Ne Synchro Status monitor": "资源同步状态监视",
	"Synchronization Task": "资源同步任务",
	"Synchronization Task Manage": "资源同步管理",
	"Ne Synchro": "资源同步",
	"Synchro Task": "同步任务",
	"Start Task Now": "立即执行",
	"Stop Task": "停止同步任务",
	"Start Period Synchro Service": "启动周期同步服务",
	"Concurrency Ne Count": "并发网元数",
	"Task name": "任务名称",
	"Start type": "启动类型",
	"Manual": "手动",
	"Automatic": "自动",
	"Task status": "任务状态",
	"stopped task": "已停止",
	"Task period": "任务周期",
	"EveryDay": "每天",
	"EveryWeek": "每周",
	"Plan run time": "计划执行时间",
	"Is continue syn": "是否持续同步",
	"Last execute time": "最近一次执行时间",
	"Create User task": "创建者",
	"Remark task": "任务说明",
	"Global Parameter Config": "全局参数设置",
	"Task Group": "任务分组",
	"contains sync task, cannot delete": "下存在同步任务，不能删除",
	"Group information": "分组信息",
	"Task Basic Information": "任务基本信息",
	"Start Type": "启动类型",
	"Task valid Time": "起止任务时间",
	"Persist Synchro": "持续同步",
	"Begin Time": "开始时间",
	"End Time must be bigger than begin time": "结束时间必须大于开始时间",
	"End Time must be bigger than current time": "结束时间必须大于当前时间",
	"Task Information": "任务相关信息",
	"Task Resource Domain": "任务资源范围",
	"Differ Model": "差异处理方式",
	"Synchro Status monitor": "同步状态监视",
	"Syn Status": "资源同步状态",
	"Sync Status": "同步状态",
	"never": "未同步",
	"working": "同步中",
	"completed": "已完成",
	"failed": "失败",
	"diffing": "差异比对中",
	"Begin And End Time": "同步始终时间",
	"Consistency": "一致性",
	"Synchronous Global Alarm failed": "全网告警同步失败",
	"Synchronous Global Alarm": "全网告警同步",
	"Alarm Synchronous Global Net?": "是否进行全网告警同步？",
	"Device polling web end ": "===============Device polling web end ===============",
	"Alarm Notify List": "告警通知列表",
	"target Name": "对象名称",
	"telephone Number": "电话号码",
	"Email Address": "邮件地址",
	"Sms Notify": "短信通知",
	"Mail Notify": "邮件通知",
	"Socket Notify": "Socket转发",
	"Notify Info": "通知信息",
	"Ne Info": "网元信息",
	"Alarm Notify Policy": "告警通知策略",
	"Ne Name Search": "网元名称查询",
	"Notify List": "通知列表",
	"Sms Server": "短信服务",
	"Mail Server": "邮件服务",
	"Trap Server": "Trap服务",
	"Socket Server": "Socket服务",
	"Run Status:running": "运行状态：运行中",
	"Run Status:stopping": "运行状态：已停止",
	"Connect successfully": "连接成功",
	"Connect unsuccessfully": "连接失败",
	"Alarm Sms Service": "告警短信服务",
	"Test Server Connection": "测试服务器连接",
	"Sms Config Params": "短信配置参数",
	"User Uid": "用户Uid",
	"User Key": "用户Key",
	"Sms template Content": "短信模板内容",
	"template Keywords": "模板关键字",
	"Insert": "插入",
	"SMTP Server Address Invalid": "SMTP服务地址无效！",
	"Alarm Mail Service": "告警邮件服务",
	"Mail Config Params": "邮件配置参数",
	"SMTP Server": "SMTP服务器",
	"Mail encode Type": "是否选择邮件加密类型",
	"encode Type": "加密类型",
	"Account": "账户",
	"Mail Title Template": "邮件标题模板",
	"Title KeyWords": "标题关键字",
	"Mail Content Template": "邮件内容模板",
	"Content KeyWords": "内容关键字",
	"Trap Target Address": "Trap目标地址不能为空！",
	"Trap Message Set": "Trap报文设置项不能有空！",
	"Save Config Data": "是否保存配置数据？",
	"Trap Server Set": "Trap转发服务设置",
	"Trap Target Ip": "Trap目标IP",
	"Trap Ip Config Params": "Trap IP 配置参数",
	"Target Ip": "目标IP",
	"Please Enter Right IP Address": "请输入正确的IP地址",
	"Target Port": "目标端口",
	"Trap IP List": "Trap IP列表",
	"IP List": "IP列表",
	"Trap Message": "Trap报文",
	"Trap Message Config Params": "Trap报文配置参数",
	"Community": "共同体",
	"Enterprice OID": "企业OID",
	"Variable List": "变量列表",
	"Socket Server Set": "Socket转发服务设置",
	"Port Params": "端口参数",
	"Max Client Connections": "最大客户连接数",
	"Msg Send TimeOut": "消息发送超时时间",
	"Msg Send Rentry": "消息发送重试次数",
	"Config Params": "配置参数",
	"Alarm Type ID": "告警类型ID",
	"Alarm Node Name": "告警节点名称",
	"Alarm Node IP": "告警节点IP",
	"Alarm Location": "告警位置",
	"Alarm Node ID": "告警节点ID",
	"Alarm Time": "告警时间",
	"Alarm Level Filter": "告警级别过滤",
	"Corba Filter": "Corba过滤",
	"Save History": "保存至历史库",
	"Alarm Type Filter": "告警类型过滤",
	"Alarm URL": "告警URL",
	"Please Choose One Alarm Source": "请选择一个告警源",
	"Filter Operation Tips": "所选择的过滤规则中有重复的过滤规则，已存在的规则不重复添加，确定要执行此操作吗？",
	"Check failure": "校验失败",
	"Type Filter": "类型过滤",
	"Enable Filter Rules": "启用过滤规则",
	"Enable Corba Filter": "启用Corba过滤",
	"Alarm Device Filter": "告警设备过滤",
	"All Alarm Type": "所有告警类型",
	"Device Filter": "设备过滤",
	"Alarm Chassis Filter": "告警机箱过滤",
	"Chassis Filter": "机箱过滤",
	"Chassis Name": "机箱名称",
	"Chassis Type": "机箱类型",
	"Alarm Card Filter": "告警板卡过滤",
	"Card Filter": "板卡过滤",
	"Card Name": "板卡名称",
	"Card Type": "板卡类型",
	"Card ID": "板卡ID",
	"Alarm Port Filter": "告警端口过滤",
	"Port Filter": "端口过滤",
	"Port Index": "端口索引",
	"Alarm Time Filter": "告警时段过滤",
	"Time Filter": "时段过滤",
	"Shielding condition": "屏蔽条件",
	"One": "一,",
	"Two": "二,",
	"Three": "三,",
	"Four": "四,",
	"Five": "五,",
	"Six": "六,",
	"Seven": "日,",
	"Alarm Card Query": "告警板卡查询",
	"End Time Maxer than Start Time": "结束时间必须大于开始时间",
	"Choice Way": "选择方式",
	"All Objects": "所有对象",
	"Custom Objects": "自定义对象",
	"Selected Alarm Source": "已选告警源",
	"Ne": "网元",
	"Choice": "--选择--",
	"Filter Alarm Time Set": "过滤告警时间设置",
	"NeType Name": "网元类型名称",
	"NeType ID": "网元类型id",
	"CardType Name": "板卡类型名称",
	"SSH Port": "SSH端口",
	"previous": "上一行",
	"next": "下一行",
	"SecWeb1": "===========================start========================",
	"Select the IP address representation": "选择IP地址表示方式",
	"IP address or network segment": "IP地址或网段",
	"Start IP address ~ End IP address": "起始IP地址～结束IP地址",
	"Enter the old password": "输入旧密码",
	"Enter a new password": "输入新密码",
	"Start IP address": "起始IP地址",
	"End IP address": "结束IP地址",
	"Example": "示例",
	"Reset Password": "重置密码",
	"Permanent lock": "永久锁定",
	"Please enter an integer between 6 and 16": "请输入6到16之间的整数",
	"Please enter an integer between 0 and 999": "请输入0到999之间的整数",
	"Please enter an integer between 0 and 16": "请输入0到16之间的整数",
	"Please enter an integer between 1 and 16": "请输入1到16之间的整数",
	"Please enter an integer between 1 and 32": "请输入6到16之间的整数",
	"Please enter an integer between 1 and 1440": "请输入1到1440之间的整数",
	"Please enter an integer between 1 and 99": "请输入1到99之间的整数",
	"Please enter an integer between 1 and 30": "请输入1到30之间的整数",
	"'The value cannot be negative'": "该输入项的最小值是0",
	"10.10.10.10 indicates a single IP address</br> 10.10.10.16/255.255.255.0 indicates network segment": "10.10.10.10 表示单个IP地址</br>10.10.10.16/255.255.255.0 表示网段",
	"Start IP Address: 10.0.0.0</br> End IP Address: 10.255.255.255": "起始IP地址: 10.0.0.0<br/>结束IP地址: 10.255.255.255",
	"Access control list": "访问控制列表",
	"user name": "用户名称",
	"user type": "用户类型",
	"User host address": "用户主机地址",
	"Log in time": "登陆时间",
	"Host name": "主机名称",
	"Force the user to exit": "强制用户退出",
	"conventional": "常规",
	"Types of": "类型",
	"Action set name": "操作集名称",
	"Operation set type": "操作集类型",
	"Network management applications": "网管应用",
	"Network equipment": "网络设备",
	"Operation set description": "操作集描述",
	"member": "成员",
	"Candidate members": "待选成员",
	"Selected members": "已选成员",
	"Create a new set of operations": "新建操作集",
	"Set up security policies": "设置安全策略",
	"Set the password policy": "设置密码策略",
	"Normal user password minimum length value": "普通用户密码最小长度值",
	"Super user password length value": "超级用户密码长度值",
	"Password length maximum": "密码长度最大值",
	"The minimum number of days to keep the password": "密码最短存留天数",
	"The minimum number of letters in the password": "密码中字母的最少个数",
	"The minimum number of uppercase letters in the password": "密码中大写字母的最少个数",
	"The minimum number of lowercase letters in the password": "密码中小写字母的最小个数",
	"The minimum number of digits in the password": "密码中数字的最小个数",
	"The minimum number of special characters in the password": "密码中特殊字符的最小个数",
	"The maximum number of consecutive characters allowed for the user name and password is the same": "最大允许用户名和密码相同的连续字符数",
	"No request": "没有要求",
	"Invalid input parameter": "输入项参数格式有误",
	"Can not contain full username": "不能包含完整用户名",
	"Can not contain the number of consecutive characters in the user name": "不能包含用户名中连续字符个数",
	"You can not include the number of consecutive characters in the user name": "不能包含用户名中连续字符的个数",
	"The password can not contain the vocabulary in the full password dictionary": "密码不能包含完整的密码字典中的词汇",
	"The password can not be the reverse order of the user name": "密码不能是用户名的倒序排列",
	"There can be no 4 or more consecutive characters in the password": "密码中不能有4个或4个以上的连续重复字符",
	"The password can not be an incremental descending sequence of numbers or letters": "密码不能是数字或字母的递增递减序列",
	"The new password can not be the same as the old password that was last set three times": "新密码不能与最近三次设置的旧密码相同",
	"Set up account policy": "设置账户策略",
	"The minimum length of the user name": "用户名最小长度",
	"Auto unlock time (minutes)": "自动解锁时间(分钟)",
	"The user enters the wrong password several times after the automatic lock": "用户输入错误密码几次后自动锁定",
	"Password expiration warning days": "密码到期预警天数",
	"Super users are never locked": "超级用户永不被锁定",
	"Use all access control lists within the system": "使用系统内所有访问控制列表",
	"Use the specified access control list": "使用指定访问控制列表",
	"Full name of user": "用户全名",
	"general user": "普通用户",
	"North to the user": "北向用户",
	"Tenant users": "租户用户",
	"Superuser": "超级用户",
	"The user must change the password the next time I log in": "用户下次登录时必须更改密码",
	"The user can not change the password": "用户不能更改密码",
	"The maximum number of days the password remains": "密码最长存留天数",
	"not limited": "不限制",
	"advanced": "高级",
	"Maximum number of online": "最大在线数目",
	"Automatic exit waiting time (minutes)": "自动退出等待时间(分钟)",
	"Disable automatic exit": "停用自动退出",
	"Start time limit": "启动时段限制",
	"start date": "开始日期",
	"Monday": "星期一",
	"Tuesday": "星期二",
	"Wednesday": "星期三",
	"Thursday": "星期四",
	"Friday": "星期五",
	"Saturday": "星期六",
	"Sunday": "星期日",
	"Full name of the user": "用户全称",
	"Locked state": "锁定状态",
	"locking": "锁定",
	"Unlocked": "未锁定",
	"Create time": "创建时间",
	"unlock": "解除锁定",
	"set password": "设置密码",
	"details": "详细信息",
	"department": "所在部门",
	"phone": "联系电话",
	"fax": "传真",
	"Zip code": "邮编",
	"address": "联系地址",
	"Management domain": "管理域",
	"Pending device and object set": "待选设备与对象集",
	"Inquire": "查询",
	"Selected device and object set": "已选设备与对象集",
	"Edit the admin domain": "编辑管理域",
	"belong user group": "所属用户组",
	"Selected users": "已选用户",
	"Selected userGroups": "已选用户组",
	"Removed": "移除",
	"Selectable users": "可选用户",
	"Selectable userGroups": "可选用户组",
	"select": "选择",
	"Ordinary user group": "普通用户组",
	"North user group": "北向用户组",
	"Tenant user group": "租户用户组",
	"Superuser group": "超级用户组",
	"Enabled state": "启用状态",
	"Enabled": "启用",
	"Not Enabled": "未启用",
	"Operation authority": "操作权限",
	"Authorized object": "授权对象",
	"Optional set of operations": "可选操作集",
	"confirm password": "确认密码",
	"The user must change the password the next time he or she logs in": "用户下次登录时必须更改密码",
	"Create a new user group": "新建用户组",
	"Data format input error": "数据格式输入错误",
	"Add system access control": "添加系统访问控制",
	"Modify system access control": "修改系统访问控制",
	"The following access control lists will be deleted:</br>": "下列访问控制列表将被删除:<br/>",
	"You can not delete the default access control list": "不能删除缺省访问控制列表",
	"Delete confirmation": "删除确认",
	"The following users will be forced to exit </ br>": "下列用户将被强制退出</br>",
	"Whether to remove it": "是否移除",
	"Can not force themselves off the assembly line": "不能强制自己下线",
	"Incorrect input parameter": "输入参数错误",
	"The following sets of operations will be deleted:<br/>": "下列操作集将被删除:<br/>",
	"The following default set of operations can not be deleted:<br/>": "不能删除下列缺省操作集:<br/>",
	"Please make changes to the data": "请对数据进行更改",
	"The following users will be deleted </ br>": "下列用户将被删除</br>",
	"Can not delete super administrator": "不能删除超级管理员",
	"The following users will be unlocked</br>": "下列用户将被解除锁定</br>",
	"Unlock confirmation": "解锁确认",
	"The input parameter is not formatted correctly": "输入参数格式不正确",
	"You can not delete the Super Administrators group": "不能删除超级管理员组",
	"Set the control list": "设置控制列表",
	"SecWeb2": "=============================end========================",
	"security-nodejs-start": "-----=====安全模块后台国际化start=====-----",
	"Exit the system (forced by the administrator off the assembly line)": "退出系统(被管理员强制下线)",
	"Exit system (normal exit)": "退出系统(正常退出)",
	"Exit the system (timeout out)": "退出系统(超时退出)",
	"Exit the system (abnormal exit)": "Exit the system (abnormal exit)",
	"The user has been locked": "用户已被锁定",
	"Landing system failure": "登陆系统失败",
	"Landing system success": "登陆系统成功",
	"User operation failed": "用户操作失败",
	"User operation is successful": "用户操作成功",
	"User password operation failed, reason:": "用户密码操作失败,原因:",
	"User password operation is successful": "用户密码操作成功",
	"Adding an access control list operation failed": "添加访问控制列表操作失败",
	"Modify access control list operation failed": "修改访问控制列表操作失败",
	"Adding an access control list operation succeeded": "添加访问控制列表操作成功",
	"Modify the access control list operation successfully": "修改访问控制列表操作成功",
	"Deleting access control list operation failed": "删除访问控制列表操作失败",
	"Delete the access control list operation successfully": "删除访问控制列表操作成功",
	"User group operation failed": "用户组操作失败",
	"User group operation is successful": "用户组操作成功",
	"User group general information operation failed": "用户组常规信息操作失败",
	"User group general information is successful": "用户组常规信息操作成功",
	"User group member information operation failed": "用户组成员信息操作失败",
	"User group member information is successful": "用户组成员信息操作成功",
	"User group management domain configuration operation failed": "用户组管理域配置操作失败",
	"The user management domain configuration operation failed": "用户管理域配置操作失败",
	"User group management domain configuration operation is successful": "用户组管理域配置操作成功",
	"User management domain configuration operation is successful": "用户管理域配置操作成功",
	"User group operation permission configuration operation failed": "用户组操作权限配置操作失败",
	"User operation permission configuration failed": "用户操作权限配置操作失败",
	"User group operation permission configuration operation is successful": "用户组操作权限配置操作成功",
	"User operation permission configuration operation is successful": "用户操作权限配置操作成功",
	"Operation set operation failed": "操作集操作失败",
	"Operation set operation is successful": "操作集操作成功",
	"Operation Set General Information Operation failed": "操作集常规信息操作失败",
	"Operation Set General Information Operation Successful": "操作集常规信息操作成功",
	"Operation set member information operation failed": "操作集成员信息操作失败",
	"Operation Set member information operation is successful": "操作集成员信息操作成功",
	"Update security policy operation failed": "更新安全策略操作失败",
	"The update security policy was successful": "更新安全策略操作成功",
	"To lift": "解除",
	"User lock failed": "用户锁定失败",
	"User locked successfully": "用户锁定成功",
	"User access control information is successful": "用户访问控制信息成功",
	"User access control message failed": "用户访问控制信息失败",
	"User general information is successful": "用户常规信息成功",
	"User general information failed": "用户常规信息失败",
	"User details operation failed": "用户详细信息操作失败",
	"User details are successful": "用户详细信息操作成功",
	"User group user information is successful": "用户所属用户组信息成功",
	"User group user information failed": "用户所属用户组信息失败",
	"ip address or network segment": "ip地址或网段",
	"User permissions changed, please log in again! After a minute will be forced off the assembly line": "用户权限发生改变，请重新登录！一分钟后将被强制下线",
	"You have been forced to go offline by the administrator and will exit the system after one minute": "您已被管理员强制下线，一分钟后将退出系统",
	"Config Synchronization": "配置同步",
	"Config View": "查看配置",
	"Modify Config": "修改配置",
	"Pre-Config Management": "预配置管理",
	"NE Config Management": "网元管理",
	"Device Monitor Operations Set": "设备监视员操作集",
	"Platform Monitor Operations Set": "平台监视员操作集",
	"Equipment Operation Complete Works": "设备操作全集",
	"Network management application operations complete set": "网管应用操作全集",
	"security-nodejs-end": "-----=====安全模块后台国际化end=====-----",
	"Topology View": "拓扑视图",
	"Subnet List": "子网列表",
	"Node List": "节点列表",
	"Link List": "链路列表",
	"Device View": "设备视图",
	"Performance Management": "性能管理",
	"Single Configuration": "单点配置",
	"Add Successfully": "添加成功",
	"Add unsuccessfully": "添加失败",
	"Modify Successfully": "修改成功",
	"Modify unsuccessfully": "修改失败",
	"Delete Successfully": "删除成功",
	"Book Mark": "书签",
	"Add To Book Mark": "添加到书签",
	"Add Condition To Book Mark": "将查询条件添加到书签中",
	"Name exist in Book Mark,Sure To Replace": "您输入的名称已经在“书签”中，是否覆盖？",
	"Arrange Book Mark": "整理书签",
	"Book Mark List": "书签列表",
	"Selected Book Mark Will be Deleted": "选择的书签将被永久删除，继续？",
	"Selected Book Mark": "选择书签",
	"Get Book Mark Failed": "书签获取失败",
	"=============Sdn dhcp server end": "Sdn dhcp server start=============",
	"Pool name": "地址池名",
	"Pool VLAN": "地址池VLAN",
	"Pool start IP": "地址池起始地址",
	"Pool end IP": "地址池结束地址",
	"Mask address": "地址池掩码",
	"Gateway": "地址池网关",
	"Controller IP port": "控制器IP端口",
	"Address Pool List": "地址池列表",
	"Create Address Pool": "创建地址池",
	"DhcpRelease": "释放",
	"Not Release": "不释放",
	"Usage Status": "使用状态",
	"Customer ID": "客户ID",
	"Offline time": "下线时间",
	"Release advice": "释放建议",
	"Unassigned": "未分配",
	"Assigned": "已分配",
	"Pre-assigned": "未分配",
	"Usage rate": "使用率",
	"Unused number": "未使用个数",
	"Please select a record": "请选中一条数据",
	"Are you sure to delete it?": "请确定要删除吗",
	"View": "查看地址池",
	"OverlapIPErrMsg": "该地址池与其他地址池存在重叠的地址段.",
	"RepeateNameErrMsg": "该地址池的名称与其他地址池名称重复.",
	"IPSegmentErrMsg": "起始地址和结束地址不在同一个网段内.",
	"ConnectErrMsg": "请求失败.",
	"IPRangeErrMsg": "起始地址不能大于结束地址.",
	"=============Performance statistics": "Sdn Performance statistics start=============",
	"E-line list": "E-line列表",
	"E-Line name": "业务名称",
	"E-Line type": "业务类型",
	"SLA status": "SLA状态",
	"Src NE": "源网元",
	"Src port": "源端口",
	"Dest NE": "宿网元",
	"Dest port": "宿端口",
	"Add performance task": "添加性能采集任务",
	"Collect": "采集",
	"Chart": "图表",
	"Y.1564 throughput chart": "Y.1564吞吐测试图表",
	"Y.1564 performance chart": "Y.1564性能测试图表",
	"E-Line Performance Chart": "业务性能图表",
	"Threshold configuration": "阈值配置",
	"Upper threshold": "阈值上限",
	"Recover upper threshold": "恢复阈值上限",
	"Lower threshold": "阈值下限",
	"Recover lower threshold": "恢复阈值下限",
	"Packet loss rate A-Z(%)": "正向丢包率(%)",
	"Packet loss rate Z-A(%)": "反向丢包率(%)",
	"Jitter(ns)": "抖动(ns)",
	"Jitter(ms)": "抖动(ms)",
	"Jitter(us)": "抖动(us)",
	"MinJitter": "最小抖动",
	"AverageJitter": "平均抖动",
	"MaxJitter": "最大抖动",
	"Time Delay(ns)": "时延(ns)",
	"Delay(us)": "时延(us)",
	"MinDelay": "最小时延",
	"AverageDelay": "平均时延",
	"MaxDelay": "最大时延",
	"DelayRange(us)": "时延范围(us)",
	"DelayRange": "时延范围",
	"Bandwidth Z-A(kbps)": "反向带宽(kbps)",
	"Bandwidth A-Z(kbps)": "正向带宽(kbps)",
	"Bandwidth utilization rate A-Z(%)": "正向带宽利用率(%)",
	"Bandwidth utilization rate Z-A(%)": "反向带宽利用率(%)",
	"Availability A-Z(%)": "正向可用性(%)",
	"Availability Z-A(%)": "反向可用性(%)",
	"Export as Excel": "导出Excel",
	"Export as PDF": "导出PDF",
	"Metric type": "指标类型",
	"Jitter": "抖动",
	"Delay": "时延",
	"Packet loss rate A-Z": "正向丢包率",
	"Packet loss rate Z-A": "反向丢包率",
	"Bandwidth A-Z": "正向带宽",
	"Bandwidth Z-A": "反向带宽",
	"Bandwidth utilization rate A-Z": "正向带宽利用率",
	"Bandwidth utilization rate Z-A": "反向带宽利用率",
	"Availability A-Z": "正向可用性",
	"Availability Z-A": "反向可用性",
	"Availability(%)": "可用性(%)",
	"Availability": "可用性",
	"LossRate(%)": "丢包率(%)",
	"MinLossRate": "最小丢包率",
	"LossRate": "丢包率",
	"MaxLossRate": "最大丢包率",
	"Bandwidth (kbps)": "带宽(kbps)",
	"Bandwidth rate(%)": "带宽利用率(%)",
	"InformationRate(kbps)": "信息率(kbps)",
	"InformationRate(mbps)": "信息率(mbps)",
	"MinInformationRate": "最小信息率",
	"InformationRate": "信息率",
	"MaxInformationRate": "最大信息率",
	"BitErrorRate(%)": "误码率(%)",
	"BitErrorRate": "误码率",
	"Please enter an integer": "请输入整数",
	"Please enter a decimal that contains at most 5 digits": "请输入小数位数最大为五位的小数",
	"Returned data is incorrect": "返回数据错误",
	"Fail to set the metric": "指标设置失败",
	"Please enter the correct data type": "请输入正确的数据类型",
	"Fail to add the collection task": "添加采集任务失败",
	"The query time cannot be empty": "查询时间不能为空",
	"The start time must not be greater than the end time": "开始时间不能大于结束时间",
	"CIR or EIR is empty, so the chart cannot be displayed": "CIR或者EIR为空，无法绘制图表",
	"The browser does not support it. Please use IE 8 or later.": "浏览器不支持,使用IE8以上版本浏览器",
	"Return to the previous zoom": "返回上级缩放",
	"Save as picture": "保存为图片",
	"Step 1": "第一步",
	"Step 2": "第二步",
	"Step 3": "第三步",
	"Step 4": "第四步",
	"Step 5": "第五步",
	"Step 6": "第六步",
	"Real bandwidth": "实际带宽",
	"Lost bandwidth": "损失带宽",
	"Extra bandwidth": "额外带宽",
	"Guaranteed bandwidth": "承诺带宽",
	"Terminal Configuration Management": "终端配置管理",
	"Connection error, please reconnect": "连接错误,请重试",
	"Connection timeout, please reconnect or check network status": "连接超时,请重新连接或者检查网络状况",
	"Protocol": "协议",
	"=============Sdn eline i18 start": "Sdn eline i18 start=============",
	"Service management": "业务管理",
	"L2VPN service": "L2VPN业务",
	"Performance statistics": "性能统计",
	"E-Line list": "E-Line列表",
	"Ne list": "网元列表",
	"Disable": "禁用",
	"Pre-activate": "预激活",
	"In use": "使用中",
	"LSP 1:1 APS protection": "LSP 1:1 APS协议 保护",
	"LSP 1:1 PSC protection": "LSP 1:1 PSC协议 保护",
	"PW 1:1 APS protection": "PW 1:1 APS协议 保护",
	"PW 1:1 PSC protection": "PW 1:1 PSC协议 保护",
	"PW redundancy": "PW冗余",
	"N/A": "不配置",
	"Not configurated": "未配置",
	"OAM type": "OAM类型",
	"Please enter the E-Line name": "请输入业务名称",
	"Please enter the E-Line user label": "请输入业务用户标识",
	"Please enter the E-Line name and user label": "请输入业务名称和用户标识",
	"Are you sure to create the current E-Line?": "确定要创建该业务吗?",
	"Creating E-Line. Please wait......": "正在创建业务，请稍候......",
	"Create E-Line successfully": "成功创建业务",
	"error code": "错误码",
	"Fail to create E-line": "创建业务失败",
	"View Detailed Reason": "查看详细原因",
	"Fail to create E-line with unknown reason": "创建业务失败，暂未发现原因",
	"Fail to create E-line because sdn controller unfound": "创建业务失败，原因是未发现相应的sdn控制器",
	"Fail to create E-Line because ": "创建业务失败，可能的原因: ",
	"Fail to create E-Line because of the following reason: ": "创建业务失败，可能的原因如下: ",
	"The E-Line extraction VLAN ID must be an integer ranging from 0 to 4094": "业务提取VLAN必须是0~4094之间的正整数",
	"The port ID cannot be empty": "端口不能为空",
	"The external link cannot be empty": "必经链路不能为空",
	"Please enter a string with commas or hyphens": "请输入带英文逗号或短横线的字符串",
	"The E-line VLAN ID must be an integer ranging from 0 to 4094": "业务提取VLAN必须是0~4094之间的正整数",
	"CIR cannot be greater than PIR": "CIR不能大于PIR",
	"The entered E-Line VLAN ID is greater than 4094": "您输入的业务VLAN超过了4094",
	"Only one source NE can work as the master NE and it cannot work as the slave NE concurrently": "源网元有且仅能有一个作为工作网元，且不允许为保护网元",
	"Only one source NE can work as the master NE": "源网元有且仅能有一个作为工作网元",
	"Only one destination NE can work as the master NE": "宿网元有且仅能有一个作为工作网元",
	"At most one destination NE can work as the slave NE": "宿网元最多能有一个作为保护网元",
	"At most one master XC can exist at the source end": "源端最多只能有一个工作XC",
	"At most one slave XC can exist at the source end": "源端最多只能有一个保护XC",
	"At most one master XC can exist at the destination end": "宿端最多只能有一个工作XC",
	"At most one slave XC can exist at the destination end": "宿端最多只能有一个保护XC",
	"Are you sure to delete the selected E-Line?": "确定要删除所选业务吗?",
	"Deleting E-Line. Please wait......": "正在删除业务，请稍候......",
	"Delete E-Line successfully": "成功删除业务",
	"Fail to delete E-Line": "删除业务失败",
	" NE": "网元",
	"User label": "用户标识",
	"Src VLAN": "源VLAN",
	"Dest VLAN": "宿VLAN",
	"Src/Dest VLAN": "源/宿VLAN",
	"Create E-Line": "创建业务",
	"Protection type": "保护类型",
	"NE configuration": "网元配置",
	"Please select a NE": "请选择网元",
	"Please enter a positive integer": "请输入正整数",
	"Action": "业务提取动作",
	"Please select a port": "请选择端口",
	"Action VLAN": "业务提取VLAN",
	"Please enter an integer ranging from 0 to 4094": "请输入0~4094之间的正整数",
	"VLAN": "业务VLAN",
	"Multiple": "检测倍数",
	"default 3": "默认为3",
	"LM mode": "LM模式",
	"DM mode": "DM模式",
	"Previous": "上一步",
	"Next": "下一步",
	"Route strategy": "路径策略",
	"XC configuration": "XC配置",
	"Src": "源",
	"Dest": "宿",
	"PW label": "PW标签",
	"In label": "入标签",
	"Ext link": "必经链路",
	"Please select an external link": "请选择必经链路",
	"Out label": "出标签",
	"XC list": "XC列表",
	"NE list": "网元列表",
	"Add to XC list": "添加到下方XC列表",
	"Add to NE list": "添加到下方网元列表",
	"Delete E-Line successfully. Starting to delete the corresponding Y.1564 task......": "成功删除业务，开始删除对应Y1564任务......",
	"Deleting the Y.1564 task": "正在删除Y1564任务",
	"Please wait......": "请稍候......",
	"Delete the Y.1564 task successfully": "成功删除Y1564任务",
	"Delete the Y.1564 task": "删除Y1564任务",
	"unsuccessfully": "失败",
	"Current E-Line user label: ": "当前业务用户标识：",
	"Packet length": "报文长度",
	"Max packet length": "最大报文长度",
	"Ongoing": "进行中",
	"Done": "已完成",
	"Planned": "未开始",
	"Are you sure to submit [throughput detection] item?": "您将下发 [吞吐测试]，确定要提交吗？",
	"Are you sure to submit [performance detection] item?": "您将下发 [性能测试]，确定要提交吗？",
	"Are you sure to submit [throughput & performance detection] item?": "您将下发 [吞吐测试] 和 [性能测试]，确定要提交吗？",
	"No test item is selected. Please select again.": "您没有选择任何测试项目，请重新选择",
	"Submitting. Please wait......": "正在提交，请稍候......",
	"Starting the task. Please wait......": "正在开始任务，请稍候......",
	"Start the task successfully": "成功开始任务",
	"Fail to start the task": "开始任务失败",
	"Stopping the task. Please wait......": "正在停止任务，请稍候......",
	"Stop the task successfully": "成功停止任务",
	"Fail to stop the task": "停止任务失败",
	"Are you sure to delete the current task?": "确定要删除该任务?",
	"Deleting the task. Please wait......": "正在删除任务，请稍候......",
	"Delete the task successfully": "成功删除任务",
	"Fail to delete the task": "删除任务失败",
	"Start Y.1564 configuration": "进行Y.1564配置",
	"View Y.1564 result": "查看Y.1564结果",
	"Back to E-Line list": "返回E-Line列表",
	"Throughput test": "吞吐测试",
	"Test step": "测试步长",
	"Packet mode": "报文模式",
	"Fixed": "固定帧长",
	"Variable": "可变帧长",
	"Loopback MAC": "环回MAC",
	"Please enter a valid MAC address": "请输入合法的MAC地址",
	"CIR steps": "CIR步数",
	"Start now": "立即开启",
	"s": "秒",
	"h": "小时",
	"Performance test": "性能测试",
	"Duration": "测试时长",
	"By default, the test duration is not limited.": "默认不限时长",
	"Throughput test result": "吞吐测试结果",
	"Performance test result": "性能测试结果",
	"Task management": "任务管理",
	"Y.1564 task management": "Y.1564任务管理",
	"E-Line user label": "业务用户标识",
	"Initial NE": "始发端网元",
	"Loopback NE": "环回端网元",
	"Test type": "测试类型",
	"Throughput": "吞吐",
	"throughput": "吞吐",
	"performance": "性能",
	"=============Sdn eline i18 end": "Sdn eline i18 end=============",
	"=============Sdn eline topo i18 start": "Sdn eline topo i18 start=============",
	"Starting LB. Please wait......": "正在开启LB，请稍候......",
	"Complete to sending packets": " 发包结束",
	"Fail to start LB": "开启LB失败",
	"Stopping LB. Please wait......": "正在停止LB，请稍候......",
	"Stop LB successfully": " 成功停止LB",
	"Fail to stop LB": "停止LB失败",
	"Deleting LB. Please wait......": "正在删除LB，请稍候......",
	"Delete LB successfully": "成功删除LB",
	"Fail to delete LB": "删除LB失败",
	"Configure LB": " 配置LB",
	"Packets": "包数量",
	"Test TLV": " 测试TLV",
	"Dest type": "目标类型",
	"Test TLV Type": "测试TLV类型",
	"Start to send packets": " 开始发包...",
	"Result Ok": "是否返回结果",
	"nbrOfLbrInOutOfOrder": "乱序报文数",
	"nbrOfLbrIn": "收包数",
	"nbrOfLbrBadMsdu": " 错误报文数",
	"Total Sended": "总发包数",
	"Success Sened": " 成功发包数",
	"No empty field is allowed. Please submit after check": "表单有空值，请检查后再提交",
	"Are you sure to modify QoS?": "确定要修改QoS吗?",
	"Modifying QoS. Please wait......": "正在修改QoS，请稍候......",
	"Modify QoS successfully": "成功修改QoS",
	"Fail to modify QoS": "修改QoS失败",
	"Modify QoS": "修改QoS",
	"Are you sure to delete QoS?": "确定要删除QoS吗?",
	"Deleting QoS. Please wait......": "正在删除QoS，请稍候......",
	"Delete QoS successfully": "成功删除QoS",
	"Fail to delete QoS": "删除QoS失败",
	"Are you sure to add QoS?": " 确定要添加QoS吗?",
	"Adding QoS. Please wait......": " 正在添加QoS，请稍候......",
	"Add QoS successfully": " 添加QoS成功",
	"Fail to add QoS": "添加QoS失败",
	"Add QoS": "添加QoS",
	"Are you sure to start LM?": "确定要开启LM吗?",
	"Starting LM. Please wait......": "正在开启LM，请稍候......",
	"Start LM successfully": "成功开启LM",
	"Fail to start LM (fail to add the LM performance collection task) with unknown reason": "开启LM失败（添加LM性能采集任务失败），原因未知",
	"Fail to start LM (fail to add the LM performance collection task) because:": "开启LM失败（添加LM性能采集任务失败），原因：",
	"Fail to start LM with unknown reason": "开启LM失败，原因未知",
	"Fail to start LM because ": "开启LM失败，原因：",
	"Are you sure to stop LM?": " 确定要停止LM吗?",
	"Stopping LM. Please wait......": "正在停止LM，请稍候......",
	"Stop LM successfully": " 成功停止LM",
	"Fail to stop LM (fail to delete the LM performance collection task) with unknown reason": " 停止LM失败（删除LM性能采集任务失败），原因未知",
	"Fail to stop LM (fail to delete the LM performance collection task) because: ": "停止LM失败（删除LM性能采集任务失败），原因：",
	"Fail to stop LM with unknown reason": "停止LM失败，原因未知",
	"Fail to stop LM because ": "停止LM失败，原因：",
	"Are you sure to start DM?": "确定要开启DM吗?",
	"Starting DM. Please wait......": "正在开启DM，请稍候......",
	"Start DM successfully": "成功开启DM",
	"Fail to start DM (fail to add the DM performance collection task) with unknown reason": "开启DM失败（添加DM性能采集任务失败），原因未知",
	"Fail to start DM (fail to add the DM performance collection task) because: ": "开启DM失败（添加DM性能采集任务失败），原因：",
	"Fail to start DM with unknown reason": "开启DM失败，原因未知",
	"Fail to start DM because ": "开启DM失败，原因：",
	"Are you sure to stop DM?": " 确定要停止DM吗?",
	"Stopping DM. Please wait......": "正在停止DM，请稍候......",
	"Stop DM successfully": " 成功停止DM",
	"Fail to stop DM (fail to delete the DM performance collection task) with unknown reason": " 停止DM失败（删除DM性能采集任务失败），原因未知",
	"Fail to stop DM (fail to delete the DM performance collection task) because ": "停止DM失败（删除DM性能采集任务失败），原因：",
	"Fail to stop DM with unknown reason": "停止DM失败，原因未知",
	"Fail to stop DM because ": "停止DM失败，原因：",
	"Start LM": " 开启LM",
	"Stop LM": "停止LM",
	"Start DM": " 开启DM",
	"Stop DM": "停止DM",
	"Delete QoS": "删除QoS",
	"=============Sdn eline topo i18 end": "Sdn eline topo i18 end=============",
	"=============Inventory Management i18 start": "Inventory Management i18 start=============",
	"Equipment list": "设备清单",
	"Rack": "机架",
	"Quick operation": "快捷操作",
	"Local Card": "局端板卡",
	"Remote Device": "远端设备",
	"All Port": "所有端口",
	"Inventory Type": "资产类型",
	"Ne Type": "网元类型",
	"Ne Edit Info": "网元编辑信息",
	"Inspection Way": "监控方式",
	"Ne Property Info": "网元属性信息",
	"Do you confirm deletion?": "是否确认删除？",
	"Ne Management": "网元管理",
	"Ne ID": "网元ID",
	"Belong Ne": "所属网元",
	"Belong Chassis": "所属机箱",
	"Please enter a valid positive integer": "请输入有效正整数",
	" was deleted!": "已删除！",
	"Tenant": "租户",
	"Ne Name": "网元名称",
	"UpLink Ne": "上联网元",
	"Down Port": "下联端口",
	"Is Local": "局端远端",
	"South Protocol": "南向协议",
	"Unknown Protocol": "未知协议",
	"Online State": "是否在线",
	"Related Resources": "相关资源",
	"Chassis List": "机箱列表",
	"Local Card List": "局端板卡列表",
	"Remote Device List": "远端设备列表",
	"Port List": "端口列表",
	"Tool": "工具",
	"Export All": "全部项",
	"Export Selected": "选择项",
	"Export By": "按条件",
	"Whether to edit SNMP protocol": "是否编辑SNMP协议",
	"Card Type Properties": "板卡类型属性",
	"Card Type Management": "板卡类型管理",
	"CardNeType": "所属网元类型",
	"Card basic information": "板卡基本信息",
	"local Card Edit Info": "局端板卡编辑信息",
	"local Card Properties Info": "局端板卡属性信息",
	"local Card Management": "局端板卡管理",
	"IsExisting": "在位状态",
	"Lost": "丢失",
	"Exist": "在位",
	"Userlabel": "友好名称",
	"Card Desc": "板卡描述",
	"Sync Time": "同步时间",
	"Chassis Type Properties": "机箱类型属性",
	"Chassis Type Management": "机箱类型管理",
	"Slot Num": "槽位数",
	"Chassis basic information": "机箱基本信息",
	"Chassis Edit Info": "机箱编辑信息",
	"Chassis Properties Info": "机箱属性信息",
	"Chassis Management": "机箱管理",
	"Chassis index": "机箱索引",
	"Chassis Desc": "机箱描述",
	"Chassis Temperature": "机箱温度",
	"Ne Type Properties": "网元类型属性",
	"Ne Type Management": "网元类型管理",
	"System OID": "系统OID",
	"Port Type Properties": "端口类型属性",
	"Port Type Management": "端口类型管理",
	"MIB Values": "MIB值",
	"Port Desc": "端口描述",
	"Type Name": "类型名称",
	"Port basic information": "端口类型基本信息",
	"Port Properties Info": "端口属性信息",
	"Port Edit Info": "端口编辑信息",
	"Port Management": "端口管理",
	"Port Duplex Mode": "端口双工模式",
	"Speed": "速率",
	"Jumbo Frame": "jumbo帧",
	"Rack Edit Info": "机架编辑信息",
	"Rack Properties Info": "机架属性信息",
	"Rack Management": "机架管理",
	"Rack Name": "机架名称",
	"Vendor Name": "厂家名称",
	"Area": "区域",
	"Row": "行号",
	"Col": "列号",
	"Add Rack": "添加机架",
	"Rack ID": "机架ID",
	"Rack Num": "帧数量",
	"Floor": "层",
	"Height": "高度",
	"Weight": "净重",
	"RemoteDev Edit Info": "远端设备编辑信息",
	"RemoteDev Properties Info": "远端设备属性信息",
	"RemoteDev Management": "远端设备管理",
	"Slot Edit Info": "机槽编辑信息",
	"Slot Properties Info": "机槽属性信息",
	"Slot Management": "机槽管理",
	"Slot Index": "槽位编号",
	"Slot Name": "槽位名称",
	"add rack success":"添加机架成功",
	"this rack is existed!":"该机架已经存在",
	"this port  is exist":"该端口已经存在",
	"this card  is exist!!":"该板卡已经存在",
	"this chassis is exist!!":"该机箱已经存在",
	"=============Inventory Management i18 end": "Inventory Management i18 end=============",
	"Input Legal MailAddress": "请输入合法的邮箱地址!",
	"Input Legal PhoneNum": "请输入合法的手机号码!",
	"No Effect": "无影响",
	"Service Deterioration": "业务劣化",
	"Service Interruption": "业务中断",
	"All Category": "所有分类",
	"Device Alarm": "设备告警",
	"Service Quality Alarm": "服务质量告警",
	"Communication Alarm": "通信告警",
	"Environment Alarm": "环境告警",
	"Dispose failure Alarm": "处理失败告警",
	"Fault": "故障",
	"Notify": "通知",
	"Mail Info": "邮件信息",
	"Tel Info": "电话号码信息",
	"Level Filter": "级别过滤",
	"Current Alarm Query": "当前告警查询",
	"History Alarm Management": "历史告警管理",
	"Alarm Notify Management": "告警通知管理",
	"Alarm Filter Policy": "告警过滤策略",
	"Sync Full Network Alarm": "同步全网告警",
	"Alarm Reverse": "告警反转",
	"Alarm Sync Management": "告警同步管理",
	"Alarm Synchronization Task": "同步任务",
	"Synchronization Status": "告警同步状态监控",
	"Synchronization Global Config": "同步全局设置",
	"Full Network Alarm Shield": "全网告警屏蔽",
	"Alarm Trap Service Management": "告警接收服务管理",
	"Alarm Statistics Report": "告警统计",
	"Current Alarm Statistics": "当前告警统计",
	"History Alarm Statistics": "历史告警统计",
	"Alert Alarm": "主要告警",
	"Notify Alarm": "提示告警",
	"Alarm Total": "总告警",
	"nweek": "星期",
	"=============system managee i18 start": "system managee i18 start=============",
	"The schedule interval can not be empty": "周期间隔不能为空",
	"The password can not be empty": "密码不能为空",
	"The IP Address can not be empty": "IP地址不能为空",
	"The port number can only be positive integer": "端口号不能为空，取值为正整数",
	"The backup path can not be empty": "备份路径不能为空",
	"The storage days can not be empty": "存储天数不能为空",
	"Please check the configuration information is correct": "请查看配置信息是否正确",
	"Edit the backups strategy successfully": "修改备份策略成功",
	"Edit the backups strategy failed": "修改备份策略失败",
	"Confirm backup based on existing backup policies?": "确认根据现有备份策略进行备份吗？",
	"Backup of data files successfully": "备份数据文件成功",
	"Backup of data files failed": "备份数据文件失败",
	"Download the backup data files failed": "下载备份数据文件失败",
	"Make sure to download the selected data file?": "确认下载选中数据文件？",
	"Make sure to restore the selected data file?": "确认还原选中数据文件？",
	"Restore the data files successfully": "还原数据文件成功",
	"Restore the data files failed": "还原数据文件失败",
	"Update the CSV storage policy successfully": "更新CSV存储策略成功",
	"Update the CSV storage policy failed": "更新CSV存储策略失败",
	"Update database storage policy successfully": "更新数据库存储策略成功",
	"Update database storage policy failed": "更新数据库存储策略失败",
	"Update the storage policy successfully": "更新存储策略成功",
	"Update the storage policy failed": "更新存储策略失败",
	"Update the dump policy successfully": "更新转储策略成功",
	"Update the dump policy failed": "更新转储策略失败",
	"Connecting": "连接中",
	"Transmit data...": "传送数据...",
	"Install process successfully": "进程安装成功",
	"Install process failed": "进程安装失败",
	"Please select file and upload again": "请选择文件后再上传",
	"Stop health checks successfully": "停止健康检查成功",
	"Stop health checks failed": "停止健康检查失败",
	"Uninstall system successfully": "卸载系统成功",
	"Uninstall system failed": "卸载系统失败",
	"Start process successfully": "启动进程成功",
	"Start process failed": "启动进程失败",
	"Stop process successfully": "停止进程成功",
	"Stop process failed": "停止进程失败",
	"Upgrade system successfully": "升级系统成功",
	"Upgrade system failed": "升级系统失败",
	"Add a monitor task successfully": "添加监控任务成功",
	"Add a monitor task failed": "添加监控任务失败",
	"Add a server successfully": "添加服务器成功",
	"Add a server failed": "添加服务器失败",
	"Please check whether the server information is correct": "请检查服务器信息是否输入错误",
	"Edit a monitor task successfully": "修改监控任务成功",
	"Edit a monitor task failed": "修改监控任务失败",
	"Confirm deletion of the selected monitoring task?": "确认删除选中监控任务？",
	"Delete the monitor task successfully": "删除监控任务成功",
	"Delete the monitor task failed": "删除监控任务失败",
	"Confirm recovery check monitoring task?": "确认恢复选中监控任务？",
	"Recovery the monitor task successfully": "恢复监控任务成功",
	"Recovery the monitor task failed": "恢复监控任务失败",
	"Verify that the monitoring task is paused": "确认暂停选中监控任务",
	"Stop the monitor task successfully": "暂停监控任务成功",
	"Stop the monitor task failed": "暂停监控任务失败",
	"The starting time cannot be later than the current time": "起始时间不能晚于当前时间",
	"The deadline cannot be later than the current time": "截止时间不能晚于当前时间",
	"The starting time cannot be later than the deadline time": "起始时间不能晚于截止时间",
	"Confirm deletion of the selected server?": "确认删除选中服务器？",
	"Delete the server successfully": "服务器删除成功",
	"Delete the server failed": "服务器删除失败",
	"The threshold of CPU alarm generates must be greater than the threshold of CPU alarm clears": "CPU告警产生门限 须大于 CPU告警清除门限",
	"The threshold of memory alarm generates must be greater than the threshold of memory alarm clears": "内存告警产生门限 须大于 内存告警清除门限",
	"The threshold of disk alarm generates must be greater than the threshold of disk alarm clears": "硬盘告警产生门限 须大于 硬盘告警清除门限",
	"Edit the threshold successfully": "修改阈值成功",
	"Edit the threshold failed": "修改阈值失败",
	"Please check for correct input": "请检查是否输入错误",
	"Modify the log backup strategy successfully": "修改日志备份策略成功",
	"Modify the log backup strategy failed": "修改日志存储策略失败",
	"Security log syslog server IP cannot be empty": "安全日志syslog服务器IP不能为空",
	"Security log syslog server port cannot be empty": "安全日志syslog服务器端口不能为空",
	"Operate log syslog server IP cannot be empty": "操作日志syslog服务器IP不能为空",
	"Operate log syslog server port cannot be empty": "操作日志syslog服务器端口不能为空",
	"Running log syslog server IP cannot be empty": "运行日志syslog服务器IP不能为空",
	"Running log syslog server port cannot be empty": "运行日志syslog服务器端口不能为空",
	"Syslog log syslog server IP cannot be empty": "syslog日志syslog服务器IP不能为空",
	"Syslog log syslog server port cannot be empty": "syslog日志syslog服务器端口不能为空",
	"Login log syslog server IP cannot be empty": "登录日志syslog服务器IP不能为空",
	"Login log syslog server port cannot be empty": "登录日志syslog服务器端口不能为空",
	"Modify the syslog configuration successfully": "修改syslog配置成功",
	"Modify the syslog configuration failed": "修改syslog配置失败",
	"Security log storage policy storage capacity cannot be empty": "安全日志存储策略 存储容量不能为空",
	"Security log storage policy storage days cannot be empty": "安全日志存储策略 存储天数不能为空",
	"Operate log storage policy storage capacity cannot be empty": "操作日志存储策略 存储容量不能为空",
	"Operate log storage policy storage days cannot be empty": "操作日志存储策略 存储天数不能为空",
	"Running log storage policy storage capacity cannot be empty": "运行日志存储策略 存储容量不能为空",
	"Running log storage policy storage days cannot be empty": "运行日志存储策略 存储天数不能为空",
	"Syslog log storage policy storage capacity cannot be empty": "syslog日志存储策略 存储容量不能为空",
	"Syslog log storage policy storage days cannot be empty": "syslog日志存储策略 存储天数不能为空",
	"Login log storage policy storage capacity cannot be empty": "登录日志存储策略 存储容量不能为空",
	"Login log storage policy storage days cannot be empty": "登录日志存储策略 存储天数不能为空",
	"Modify the log storage policy successfully": "修改日志存储策略成功",
	"Modify the log storage policy failed": "修改日志存储策略失败",
	"Backup Rules": "备份规则",
	"Backup Data": "备份数据",
	"Type of backup plan": "备份计划类型",
	"Periodic": "周期性",
	"One-time": "一次性",
	"Execution date": "执行日期",
	"Periodic intervals": "周期间隔",
	"Day (range: 1-30)": "天（范围:1-30）",
	"File storage mode": "文件存储方式",
	"Local storage": "本地",
	"Backup server": "备份服务器",
	"FTP server": "FTP服务器",
	"The user name cannot exceed 20 characters": "用户名不能超过20个字符",
	"Passwords cannot exceed 20 characters": "密码不能超过20个字符",
	"Please enter the correct port number": "请输入正确端口号",
	"Please enter the backup path": "请输入备份路径",
	"The backup path": "备份路径",
	"Storage days": "存储天数",
	"Day (range: 7-30)": "天（范围:7-30）",
	"Day (range: 30-365)": "天（范围:30-365）",
	"Data file name": "数据文件名称",
	"Data file size": "数据文件大小",
	"File creation date": "文件创建日期",
	"Backup": "备份",
	"Restore": "还原",
	"Please enter keywords for fuzzy query": "请输入关键字进行模糊查询",
	"The date of Dump": "转储日期",
	"Acquisition date": "采集日期",
	"File Size(KB)": "文件大小(KB)",
	"The file format": "文件格式",
	"File storage days": "文件存储天数",
	"Day (range: 7-360)": "天（范围：7-360）",
	"File storage capacity": "文件存储容量",
	"GB (range: 5-100)": "GB（范围：5-100）",
	"Storage Policy": "存储策略",
	"Dump Strategy": "转储策略",
	"Data Reduction": "数据还原",
	"Whether to enable": "是否启用",
	"Dump": "转储",
	"Do not keep": "不保留",
	"Day (range: 7-180)": "天（范围：7-180）",
	"Storage Capacity": "存储容量",
	"GB (range: 5-50)": "GB（范围：5-50）",
	"Add Monitor Tasks": "添加监控任务",
	"The retention time": "保留时长",
	"Add Servers": "添加服务器",
	"The server name cannot exceed 20 characters": "服务器名称不能超过20个字符",
	"Edit Monitor Tasks": "修改监控任务",
	"Monitoring Task Management": "监控任务管理",
	"Real-time monitoring of server performance": "服务器性能实时监控",
	"Accounted for(%)": "占比（%）",
	"Server performance history query": "服务器性能历史查询",
	"The starting time": "起始时间",
	"The deadline time": "截止时间",
	"Performance monitoring": "性能监控",
	"The threshold management": "阈值管理",
	"You can only enter floating point Numbers, the range of values: 0-100, 2 decimal places": "只能输入浮点数，取值范围：0-100，小数点后最多两位",
	"The CPU alarm generates the threshold": "CPU告警产生门限",
	"The CPU alarm clears the threshold": "CPU告警清除门限",
	"The memory alarm generates the threshold": "内存告警产生门限",
	"The memory alarm clears the threshold": "内存告警清除门限",
	"The disk alarm generates the threshold": "硬盘告警产生门限",
	"The disk alarm clears the threshold": "硬盘告警清除门限",
	"Whether to automatic backups": "是否自动备份",
	"Log Type": "日志类型",
	"Security Log": "安全日志",
	"Operate Log": "操作日志",
	"Running Log": "运行日志",
	"Syslog Log": "syslog日志",
	"Login Log": "登录日志",
	"Retention Policy": "保留策略",
	"Delete all files": "删除所有文件",
	"No more backup": "不再继续备份",
	"Backup Type": "备份方式",
	"File storage time": "文件存储时长",
	"The range is positive integer": "取值范围为正整数",
	"Syslog server IP": "syslog服务器IP",
	"Syslog server port": "syslog服务器端口",
	"Login log forward": "登录日志转发",
	"Operation log forward": "操作日志转发",
	"Running log forward": "运行日志转发",
	"Security log forward": "安全日志转发",
	"Syslog log forward": "syslog日志转发",
	"Login Log Storage Policy": "登录日志存储策略",
	"Operation Log Storage Policy": "操作日志存储策略",
	"Running Log Storage Policy": "运行日志存储策略",
	"Security Log Storage Policy": "安全日志存储策略",
	"Syslog Log Storage Policy": "syslog日志存储策略",
	"Please enter the correct storage capacity": "请输入正确存储容量",
	"Automatically covered": "备份后删除所有日志",
	"No backup": "直接删除",
	"Remain the same": "保持原样",
	"Log Storage Policy": "日志存储策略",
	"Log Backup Strategy": "日志备份策略",
	"Syslog Configuration": "syslog配置",
	"System Backup": "系统备份",
	"Database Backup": "数据库备份",
	"Log Backup": "日志备份",
	"The Data Dump": "数据转储",
	"The Performance Data Dump": "性能数据转储",
	"The Spare Disk": "硬盘可用容量",
	"The Memory Capacity": "内存总容量",
	"Host CPU Accounted": "CPU利用率（%）",
	"Host Memory Accounted": "内存利用率（%）",
	"Host Disk Accounted": "硬盘利用率（%）",
	"Start Health Check": "启动健康检查",
	"Do you want to start health check?": "确认启动健康性检查？",
	"Start health checks successfully": "启动健康检查成功",
	"Start health checks failed": "启动健康检查失败",
	"host can not connect, please check ip, user or password": "主机不能连接，请检查ip、用户名和密码是否正确。",
	"host do not satisfied, please check it": "主机硬件环境以及操作系统版本不能达到最低要求，请检查安装手册。",
	"there has duplicate host": "该主机已经存在。",
	"host has not been installed yet": "该主机不存在，请先安装主机。",
	"sysmng_sysmng": "系统管理",
	"sysmng_resources": "资源管理",
	"sysmng_topo": "拓扑管理",
	"sysmng_security": "安全管理",
	"sysmng_alarm": "告警管理",
	"sysmng_pmmng-service": "性能管理",
	"sysmng_configcenter": "配置中心",
	"sysmng_report": "报表管理",
	"sysmng_osscommon": "公共业务",
	"sysmng_logs": "日志管理",
	"sysmng_cli": "cli",
	"sysmng_sb_snmp": "南向SNMP",
	"sysmng_tr069": "南向tr069",
	"sysmng_sb_openflow": "南向OpenFlow",
	"sysmng_sb_netconf": "南向NetConf",
	"sysmng_sb_ovsdb": "南向OVSDB",
	"sysmng_container": "OSGI运行环境",
	"sysmng_webapp": "Web运行环境",
	"sysmng_pmcollect-service": "性能采集器",
	"sysmng_mysql": "mysql数据库",
	"sysmng_influxdb": "influxdb",
	"sysmng_redis": "redis",
	"sysmng_rabbitmq": "rabbitmq",
	"sysmng_proftpd": "proftpd",
	"sysmng_tftpd": "tftpd",
	"==============system managee i18 end": "system managee i18 end================",
	"last one": "^^^^^^^^^^^^^^^ 在此以上增加 ^^^^^^^^^^^^^^^",
	"metypeName": "性能管理对象",
	"rsStatus": "资源状态",
	"rsIndex": "采集资源索引",
	"rsUrl": "采集资源URL",
	"All equipment": "全部设备",
	"singleAdd": "单点添加",
	"batchAdd": "批量添加",
	"metricTemplate": "指标模板",
	"metricTmplName": "指标模板名称",
	"tcaTmplName": "阈值模板名称",
	"protocolType": "协议类型",
	"collectType": "采集类型",
	"taskCreateMethod": "任务添加方式",
	"metric group": "指标组",
	"Number of rows per line": "每行显示个数",
	"Show by task performance": "按任务性能展示",
	"Historical performance tasks": "历史性能任务",
	"Display by device performance": "按设备性能展示",
	"Real-time performance task management": "实时性能任务管理",
	"Display": "展示",
	"Performance data report export": "性能数据报表导出",
	"historyTaskMang": "历史任务管理",
	"historyDisplay": "历史数据展示",
	"realTimeDisplay": "实时任务及展示",
	"performanceReport": "性能数据导出",
	"metricTmplMang": "指标模板管理",
	"tcaTmplMang": "阈值模板管理",
	"estimateServer": "性能监控服务",
	"basicInfoServer": "服务基本信息",
	"collectAssessment": "性能采集评估",
	"provider": "提供商",
	"contractor": "承包商",
	"Card Property": "板卡属性",
	"Local position": "局端位置",
	"Customers Distribution": "客户分配",
	"Equipment Application": "设备用途",
	"project": "所属工程",
	"station": "所属局站",
	"machine room": "所属机房",
	"your original password is error, please re-enter": "您输入输入的原密码错误，请重新输入！",
	"security_menu_root": "安全管理对象",
	"security_user_view": "用户",
	"security_group_view": "用户组",
	"security_operset_view": "操作集",
	"security_online_user_view": "在线用户",
	"===================NTP i18 start": "NTP i18 start===================",
	"NTP Configuration": "NTP配置",
	"Model": "模式",
	"Peer": "点",
	"Pool": "池",
	"IPAddress": "IP地址",
	"Prefer": "偏好",
	"Submit Success": "提交成功",
	"Submit Failed": "提交失败",
	"InputError": "输入参数有误，请重新输入",
	"Please Choose One Record": "请选择一条记录!",
	"===================NTP i18 end": "NTP i18 end===================",
	"Service Cfg": "业务配置",
	"Service": "业务",
	"Eline": "Eline",
	"Y1564": "Y1564",
	"DHCP SERVER": "DHCP SERVER",
	"升级文件管理": "升级文件管理",
	"升级任务管理": "升级任务管理",
	"设备升级": "设备升级",
	"备份策略管理": "备份策略管理",
	"备份任务管理": "备份任务管理",
	"备份文件管理": "备份文件管理",
	"数据备份": "数据备份",
	"升级日志": "升级日志",
	"备份日志": "备份日志",
	"日志管理": "日志管理",
	"服务器管理": "服务器管理",
	"监控任务管理": "监控任务管理",
	"阈值管理": "阈值管理",
	"数据库备份": "数据库备份",
	"日志备份": "日志备份",
	"系统备份": "系统备份",
	"性能数据转储": "性能数据转储",
	"数据转储": "数据转储",
	"系统管理": "系统管理",
	"登录日志": "登录日志",
	"安全日志": "安全日志",
	"操作日志": "操作日志",
	"设备syslog日志": "设备syslog日志",
	"运行日志": "运行日志",
	"网管用户管理": "网管用户管理",
	"访问控制列表": "访问控制列表",
	"设置安全策略": "设置安全策略",
	"Inventory Management": "Inventory Management",
	"Topo Management": "拓扑",
	"ConfigCenter": "ConfigCenter",
	"Telnet": "Telnet",
	"SSH": "SSH",
	"home": "告警分组监控",
	"current": "当前告警查询",
	"history": "历史告警管理",
	"Alarm Policy Management": "告警过滤管理",
	"Alarm Repair Experience": "排障经验",
	"Alarm SyncManagement": "告警同步管理",
	"userRuleAdd": "添加规则",
	"userRuleEdit": "修改规则",
	"userRuleRemove": "删除规则",
	"userRuleRefresh": "刷新规则",
	"clear": "清除",
	"confirmAlarmBtn": "确认告警",
	"locationBtn": "定位",
	"propertyBtn": "属性",
	"filterBtn": "过滤设备",
	"unConfirmAlarm": "取消确认",
	"repair": "排障经验",
	"clearSelectedBtn": "清除选择项",
	"clearSameTypeBtn": "清除同类型",
	"clearSameLocationBtn": "清除同位置",
	"clearConfirmedBtn": "清除已确认",
	"clearAllBtn": "清除所有",
	"topoLocationBtn": "拓扑定位",
	"devLocationBtn": "设备定位",
	"filerLevelBtn": "级别过滤",
	"filterTypeBtn": "类型过滤",
	"filterLocationBtn": "位置过滤",
	"filterTypeLocBtn": "类型&位置过滤",
	"currentpageExportBtn": "导出当前页",
	"selectExportBtn": "导出选择项",
	"clearCheckedBtn": "按查询条件清除",
	"addExperienceBtn": "添加排障经验",
	"removeSelectedBtn": "删除选择项",
	"removeQueryBtn": "删除查询项",
	"removeAllBtn": "删除所有",
	"sameTypeRepair": "同类型排障经验",
	"Alarm Level Set": "级别设置",
	"Alarm Edit": "编辑",
	"Alarm Properties": "属性",
	"Alarm Export": "导出",
	"query": "查询",
	"reset": "重置",
	"BookMarkButton": "书签",
	"add": "添加",
	"onApply": "配置",
	"onSyn": "同步",
	"syn": "同步",
	"edit": "编辑",
	"property": "属性",
	"start": "启动",
	"stop": "停止",
	"System Management": "系统管理",
	"Process Management": "进程管理",
	"Server Management": "服务器管理",
	"System Backup Management": "系统备份",
	"Data Dump": "数据转储",
	"Monitor Task Management": "监控任务管理",
	"Threshold Management": "阈值管理",
	"Add Server": "添加",
	"Delete Server": "删除",
	"See Server Detail": "性能监控",
	"Add Monitor Task": "添加",
	"Edit Monitor Task": "修改",
	"Delete Monitor Task": "删除",
	"Regain Monitor Task": "恢复",
	"Stop Monitor Task": "暂停",
	"Database Backup Management": "数据库备份",
	"Syslog Backup Management": "日志备份",
	"Performance Data Dump Management": "性能数据转储",
	"Manager Topo": "带内拓扑",
	"historyPerformanceMang": "历史性能任务",
	"realTimeTask": "实时任务",
	"performanceServer": "性能监控服务",
	"Equipment Update": "设备升级",
	"Data Backup": "数据备份",
	"Log Manage": "日志管理",
	"Upgrade File Management": "升级文件管理",
	"Upgrade Task Management": "升级任务管理",
	"Import Backup File": "导入备份文件",
	"Delete Upgrade File": "删除升级文件",
	"Update File Desc": "升级文件描述",
	"Create Upgrade Task": "新建升级任务",
	"Delete Upgrade Task": "删除升级任务",
	"Start Upgrade Task": "开始升级任务",
	"Activate Upgrade Task": "激活升级任务",
	"Backup Policy Management": "备份策略管理",
	"Backup Task Management": "备份任务管理",
	"Backup File Management": "备份文件管理",
	"Create Backup Policy": "创建备份策略",
	"Delete Backup Policy": "删除备份策略",
	"Update Backup Policy": "升级备份策略",
	"Create Backup Task": "新建备份任务",
	"Delete Backup Task": "删除备份任务",
	"Start Backup Task": "开始备份任务",
	"Delete Backup File": "删除备份文件",
	"Upgrade LOG Management": "升级日志管理",
	"Backup LOG Management": "备份日志管理",
	"E-Line": "E-Line",
	"Y.1564": "Y.1564",
	"Serial number": "序号",
	"System defaults": "系统默认",
	"Performance Metric Template Management": "性能指标模板管理",
	"tempAdd": "添加",
	"tempEdit": "修改",
	"tempDel": "删除",
	"Filter Template": "过滤",
	"Template Add Page": "添加模板",
	"Metric Group": "指标组",
	"Selected Metric": "已选指标",
	"Prompt information": "提示信息",
	"The template name is required": "模板名称为必填项",
	"Processing": "正在处理",
	"Please wait ....": "请等待.....",
	"Successful operation": "操作成功",
	"operation failed": "操作失败",
	"Modify Metric Template": "编辑指标模板",
	"Basic information": "基本信息",
	"Filter Metric": "过滤指标",
	"Threshold Template Management": "性能阈值模板管理",
	"Affiliated Group": "所属指标组",
	"Please select a template from the list on the left": "请从左侧列表中选择一个所属模板",
	"Metric group name": "指标组名称",
	"Metric group information": "指标组信息",
	"Metric threshold information": "指标阈值信息",
	"H_urgent": "上限紧急",
	"H_severe": "上限严重",
	"H_general": "上限一般",
	"H_prompt": "上限提示",
	"L_urgent": "下限紧急",
	"L_severe": "下限严重",
	"L_general": "下限一般",
	"L_prompt": "下限提示",
	"Threshold fill in error": "阈值填写错误",
	"Metric name:": "指标名:",
	"Cause: The high threshold is greater than the lower threshold:": "错误原因： 不满足高级阈值大于低级阈值:",
	"Modify threshold Template": "编辑阈值模板",
	"Not running": "未运行",
	"normal operation": "正常运行",
	"Provide unified network equipment performance data collection, calculation, summary, statements, trend display and other functions": "提供统一的网络设备性能数据采集、计算、汇总、报表、趋势图展示等功能",
	"Service Ip": "服务IP",
	"Service description": "服务描述",
	"Please select the process": "请选进程!",
	"Load data": "负载数据",
	"Performance monitoring process": "性能监控进程",
	"Please select the start time": "请选择开始时间",
	"Start time can not be greater than the end time!": "开始时间不能大于结束时间！",
	"time msg": "结束时间不能小于开始时间！结束时间不能大于当前时间！",
	"neCount": "采集网元数",
	"maxSpan": "最大耗时（秒）",
	"minSpan": "最小耗时（秒）",
	"totalSpan": "总耗时（秒）",
	"Statistics start time": "统计开始时间",
	"Statistics end time": "统计结束时间",
	"loadRatio": "负荷比",
	"Failure information": "失败信息",
	"number of failures": "失败次数",
	"Load diagram": "负载图",
	"Time consuming (s)": "耗时（秒）",
	"collect time": "采集时间",
	"Add real-time performance tasks": "添加实时性能任务",
	"Can not cross domain selection": "不能跨域选择",
	"Can not exceed 10 indicators!": "不能超过10个指标!",
	"time info": "'结束时间不能小于当前时间！",
	"initiative": "主动",
	"passive": "被动",
	"Start time and end data can not be empty!": "开始时间和结束时间不能为空！",
	"Notice:add task Success!": "提示：任务添加成功！",
	"Notice resource": "提示：采集资源URL或采集资源对象类型ID不能为空！",
	"Notice reType": "提示：采集资源URL或采集资源对象类型ID不能重复！",
	"Notice reName": "提示：任务名称已存在！",
	"Notice failures": "提示：任务保存 失败！",
	"Notice addFailure": "提示：添加失败！",
	"Notice verification failure": "提示：表单验证失败!",
	"Notice not null": "提示：资源不能为空！",
	"please select resource": "请选资源!",
	"please select Device": "请选择设备!",
	"Notice:upd task Success!": "提示：修改成功！",
	"Notice upd failures": "提示：任务修改 失败！",
	"Notice updFailure": "提示：修改失败！",
	"metric templ not null": "指标模板不能为空!",
	"Hang": "挂起",
	"endTime not null": "结束时间不能为空",
	"Confirm Download": "确认下载此图吗？",
	"Tip: can only choose the same type of resources": "提示：只能选同种类型资源！",
	"please select startTime": "请选择开始日期!",
	"startTime no less than now": "开始时间不能小于当前时间！不能大于结束时间!",
	"endTime no less than startTime": "结束时间不能小于开始时间!",
	"Notice The current version does not support": "提示：目前版本暂不支持！",
	"L_1_threshold": "下限紧急告警阈值",
	"L_2_threshold": "下限严重告警阈值",
	"L_3_threshold": "下限一般告警阈值",
	"L_4_threshold": "下限提示告警阈值",
	"H_1_threshold": "上限紧急告警阈值",
	"H_2_threshold": "上限严重告警阈值",
	"H_3_threshold": "上限一般告警阈值",
	"H_4_threshold": "上限提示告警阈值",
	"Tip: The number of resources can not exceed five": "资源数不能超过5个",
	"startTime no more now no more endTime": "开始时间不能大于当前日期！不能大于结束日期！",
	"Tip: You can not run more than 30 tasks at the same time": "提示：同时运行任务不能超过30个！",
	"collect config": "采集配置",
	"Would you like to download the chart as an image": "是否把此图以图片形式报存？",
	"aaaaaa": "aaaaaa",
	"Uninstall Process": "进程卸载",
	"Do you want to uninstall the selected processes?": "确认卸载选中进程？",
	"ip range reversed": "起始地址须小于结束地址",
	"ip range exceed 65535": "扫描的IP地址数量不能大于65535",
	"Please select task resource": "请选择要同步的资源",
	"Global resouce sync task cannot be deleted": "全网资源同步任务不可删除",
	"Uninstall process successfully": "卸载进程成功",
	"Uninstall process failed": "卸载进程失败",
	"Please enter the search criteria!": "请输入搜索条件！",
	"Did not find the node!": "未找到该节点！",
	"host can not connect, please check ip, user name, password or ssh service is running": "主机不能连接，请检查ip、用户名、密码是否正确或者ssh服务是否正常。",
	"The following record will be deleted": "以下记录将被删除",
	"This operation is not allowed by the system default": "系统默认项不允许此操作",
	"Cause of failure": "失败原因",
	"All Type": "所有类型",
	"please select device or task": "提示：请选设备或者任务！",
	"Unlock Success": "解锁成功",
	"Unlock Failure": "解锁失败",
	"hbtest-opter": "hbtest-opter",
	"Telnet port can not be empty!": "Telnet 端口不能为空!",
	"Telnet port less than the minimum 1!": "Telnet 端口小于最小值1!",
	"Telnet port greater than maximum 65535!": "Telnet 端口大于最大值65535",
	"SSH port can not be empty!": "SSH 端口不能为空!",
	"SSH port less than the minimum 1!": "SSH 端口小于最小值1!",
	"SSH port greater than maximum 65535!": "SSH 端口大于最大值65535",
	"Delete nodes and conn": "删除选择的节点和连线",
	"Add nodes": "添加节点(符号、子网)",
	"Add logical link": "添加逻辑链路",
	"Adding physical links": "添加物理链路",
	"Move nodes": "移动节点",
	"Edit nodes": "编辑节点(符号、子网)",
	"Edit link": "编辑连线",
	"Edit device": "编辑设备",
	"Save topo coordinates": "保存拓扑坐标",
	"Show Latest Alarm": "显示最新上报",
	"Reset password failed:": "修改密码失败",
	"Lock Coordinate": "锁定坐标",
	"Unlock Coordinate": "解锁坐标",
	"get connection failed": "数据库连接失败，请检查数据库启动是否正常",
	"No.": "No.",
	"Serial NO.": "Serial NO.",
	"Temperature(Degree Celsius)": "Temperature(Degree Celsius)"
}